[絲打入]一人一間睇咗IG廣告去幫襯嘅Salon/髮型師

一係IG睇下啲髮型有關嘅Post/IG account就瘋狂彈一樣嘅廣告出黎。千挑萬選中，各位絲打有無幫襯過邊一間？不如分享下

啲乜乜柒柒二人同行平啲，又係一千蚊內可以做晒電染剪嘅價錢真係幾吸引，見佢IG啲相又正正常常，就同個fd一齊去試。

我同個fd都係電染剪，一坐低問我想點整，我話想電，佢就即刻話我個頭髮質好乾，要焗油(再加$600)，我話唔焗用二人同行免費升級用隻靚藥水得唔得？佢即刻ban我話唔得，話唔焗油電唔到髮。我都知自己頭髮無乜光澤，係有啲乾，咁無乜所謂咪照整。

但電之前根本都無幫我做焗油，又話我個頭唔焗油唔電得，但最後係電撚完先焗油。個所謂嘅焗油仲要係沖完color之後搽咗啲嘢用毛巾包住坐係度full，乜機都無叫焗油？呢啲焗油我自己係屋企做都得啦屌，洗撚俾$600？

最撚on9嘅係佢係瘋狂接客，根本無排過自己schedule，搵錢大過天，最撚憎呢啲仆街髮型師，一日接撚咗20幾個客，全世界係度等撚到2046先有人理一理，沖水染頭都係hea搞。

我同我個fd都俾佢屈撚咗個$600嘅所謂焗油，仲用撚咗6個鐘先搞掂，而有一半時間都係9等。原本想染隻色又話我個頭唔撚染得，俾千幾蚊整個乜都話唔到事嘅頭，真係谷9氣。

經過多次中伏經驗 越平越伏 因為張單平 啲料一定差同埋佢一定鳩sell你
但貴又唔代表好 都係人夾人

成日見到啲廣告都覺得幾靚仲好想試添

喺google search IG髮型 黑店

第一個結果已經係樓主講嗰個髮型師

真係嬲嬲地兼唔想大家中伏，所以post上黎

我之前間salon又唔貴，一千頭左右，效果中規中矩，髮型師態度幾好架，係因為整極都整唔到想要個種效果先轉咋

我越睇越懷疑啲圖係咪真

圖更係整到靚靚囝囝先post出嚟

點解我唔早啲睇到個post

btw各位絲打有無幫襯過啲好嘅髮型師？求介紹啊

Salon d師傅為咗搵錢大把濕尻野

究竟香港仲有無唔仆街嘅髮型師

不如開曬啲名出黎，等大家唔好中伏

如果一個髮型師係瘋狂接客 已經有兩三個係到到搵佢 仲接既話 同個場滿晒人 建議唔好果日搵佢喇

自己諗喇 當你趕頭趕命做嘢會幾認真

如果一個肯預一段時間幫尼二個客人整 完左再接客既話差極有限

完全一樣！一坐低就話要焗油，剪完頭就㩒計數機個價比人睇無啦啦加左$600。本身諗住咁平都預左有位要加錢架喇，就算啦。
但所謂既焗油，事後頭髮係好差，電燶左d髮尾。
又係咁話人d頭髮有膠味又剩，話所有街外標榜無矽既洗頭水都係有既🤷🏻‍♀️又吹虛自己整得快，省略好多無謂等既時間。除左事後懷疑佢ig係假相之外，仲懷疑佢賣既product 冇標價任佢up。千幾二千蚊整個垃圾頭堅嬲！

agree
因為我好早去嘅，個陣都正常客量，點知隔一個鐘左右2個又3個又5個咁黎，我心唸仆街啦條友係9接，個助手已經做到痴咗線

見到同路人唔知開心好定喊好
膠佢老味咩，如果街標榜啲洗頭水話係無矽，但俾消委會check到違反商品說明條例一早收咗皮啦。
條友啲態度都串77咁，講到自己好專業咁，跟住講完堆嘢又話：算啦你都唔識㗎啦，交俾我得㗎啦

個助手已經做到痴咗線佢地係忙到連飯都無得食嫁原因就係9接

一黎老細要佢賣 二黎佢要賣野抽佣搵錢 扮專業幾假既野都要講自己都呃埋
大把明明乾到仆街頭髮都照接電髮唔撚推（可能d人死都電） 仲要叫佢用最好既藥水 係就係比電到 但電出黎又乾又難打理 電黎都晒氣 仲要搽晒頭髮油 扮電出黎好健康 或姐沖水果時加左d強酸焗油或護髮素 摸落去扮好滑咁 好易梳 返去洗兩三次就⋯⋯

賣洗頭水掛

中伏黑店 尖沙咀Hair de home

呢個真，屌成日係髮廊整完以為自己啲髮質好靚，點知返到屋企自己洗兩洗乾到hihi

點伏法
呢間我剪咗幾年我覺得還好，（由旺角兩間鋪頭剪到去搬到去尖沙咀），你幫襯邊個髮型師？

有無好嘅Salon/髮型師推介

Ig: myworkhair_louis
喺佢到整過2次頭 第一次全頭漂左2次染奶茶色
第二次整左灰色加highlight
每次染頭髮都會搵佢 漂完啲頭髮完全唔乾佢用olapex，之前去過旺角整(ig廣告見到)用咩loreal漂搞到啲頭髮勁乾勁硬
第一次喺louis到整完睇睇下覺得隻色太淺唔襯自己之後第二日即刻免費同我加翻深小小隻色
價錢13xx又唔算太貴

Olaplex* 打錯

最近IG廣告碌到個係紅勘剪日系頭既髮型師 有冇巴/絲打試過?有少少心動但窮撚剪開50蚊快剪 驚比貴咁多但又中伏

好似幾好咁窩啲色染得好靚，btw絲打有無試過電髮，知唔知電髮得唔得

電髮就未試過 之前有諗住電就whatsapp問下佢
佢話漂左頭髮再電會變爆炸頭

搵隔離post SHHHHH巴打剪啦
以前高登見到剪落都剪左差唔多五年
利申：巴

啲頭髮漂完又電會爛咖 千奇唔好

真就算齋俾佢哋洗頭
走嗰刻都係好滑好靚
到第二日自己洗返 鞋到打kick

我今日洗頭就係打曬kick，屌又要瘋狂護髮

唔該絲打介紹
我就咁睇佢相都好似唔錯，至少啲相真係似自己親手影，唔似某啲髮型師無啲職業操守

哇會自己親手整嘅髮型師真係絕種，通常係頭同尾見一見佢，中間啲時間係消失

屌睇錯原來係親手影

洗完頭 搽d髮尾油落髮尾到 再梳返順佢再吹會好好多
吹完冇咁傷 同有光澤好多同冇咁多毛燥

望吓個髮型師點幫你搽你跟住做返會易打理好多
唔好貪靚成日電咁多 做返多啲焗油仲要揀焗油嗰時唔好揀最cheap 最cheap果d洗兩下就無要揀揀最好要洗多少少錢唔好慳果少少 唔係焗完等於冇焗仲晒錢晒時間

一分錢分貨 d師傅唔洗掛住做多幾個搵錢做一個等於平價鋪頭做兩個客

屌我係佢到整都係咁，又係話唔加$600焗油電唔到，但我整完個頭嘅髮質仲衰過未整之前
各位絲打千祈唔好去

有無男仔髮型師推薦

推爆佢，唔好再有絲打中伏啦

搵啱嘅髮型師仲難過搵老公

咁又係嘅

絲打好有心得，把頭髮一定好靚
btw我電完髮個髮型師叫我唔好搽髮尾油住，信唔信好，佢話可以搽其他但唔好搽油

我都中過樓主嗰間伏。。。
仲要染到個頭”一佛佛”咁。。。

點解仲咁撚多人幫襯佢一日成10幾20個客

幫推呢個 因為我都想知

謝分享

有冇巴絲試過呢個

有無咩方法可以生多啲頭髮
呢幾個月甩好多頭髮

咁後生甩頭髮？係咪壓力太大啊

忍唔住留言 ig有間叫乜9 Jc stylixt hxxx
Wtsapp同你講電髮 $990
去到同你洗濕咗個頭先話電唔到 等你走唔到
夾夾埋埋做treatment 埋單2k
都算 效果好我都据啲
屌你老母由3點坐到10點
電撚到我個頭一炸草咁
我是旦落啲屋村salon伏咗都冇咗嬲

大家唔好俾佢d圖呃到
由頭到尾個個髮型師都冇落過場咁濟
2k學徒幫你整 食屎啦屌你老母

無剪？

屌之前見到佢IG啲電髮幾好，爭啲去咗
睇黎落廣告落得最勁果幾個都係伏黎。

就係見到呢種電髮一直都好想試下整

我exact7ly就係拎咗呢張圖問佢
電完話會send返d護理資料俾我 Send條撚
我之後是但搵左其他人電 唔洗做佢d濕鳩treatment都電到

千！奇！咪！俾！錢！佢！賺！

每次都甩好多自從上年考dse後就一直甩無停過。。。

岩岩剪染電完
好伏
又係ig果d 888包三樣
去到佢求其幫我剪幾下 同我講+500做熱療
我問可唔可以唔做 佢話我唔做無得電
頭尾出現過 中間第個整
染隻色我平時9染都係咁既啡 佢話係灰啡/霧啡
電出黎仲要唔太彎
原本話要做3個鐘 結果可能想快d收工做左2h15mins

其實熱療係咪即係焗油？

介唔介意開名 等大家唔好中伏

成日睇到佢嘅IG廣告
有啲想去整
多謝樓主分享

請問佢大約幾錢？
同埋係咪所有嘢自己做返，定係好多都係俾徒弟做算？

想整上直下彎，幾錢？

邊到電到唔想中伏

1300

想知 有冇人剪過

你search佢IG睇

仆街salon最鍾意洗濕你個頭唔比你走

又係呢啲垃圾salon要人加錢先俾做
推爆佢唔好再有人中伏！

頂..呢間我都有save低，睇相好似無乜伏窩
你有無指定髮型師幫你做？

我都猶豫咗陣緊開唔開post講，但見佢一日接成十幾個客真係唔想再有更多人送錢佢賺

咩名先

試下lakme嘅洗頭水 有隻藍綠色係for防脱髮
之前我都因為壓力甩好多 用完無再惡化落去
但佢質地唔係平時用開d滑滑洗頭水
忍兩忍等情況穩定番就轉番普通洗頭水

多謝絲打，用完睇下點

哇我都有save搞到宜家唔敢揀啲sell package salon

啲800幾包3樣嘅絕對有伏！
去到先屈做treatment/其他護理，
話9你地髮質乾，
等你坐低左唔好意思走。
佢地唔會怕你寫衰，就算做臭左個朵，
轉個頭改個名開個新ig又出黎呃人

中伏左幾次學識左
如果要係ig揀，假相、唔係實拍嗰啲，多數係伏
留意下啲相係咪係現場影，
有時候啲相太靚，有機會係偷人地/日本嘅作品圖
唔好再貪平信800幾包幾樣.
800$幾對呢啲所謂髮型師黎講太細張單，
佢哋根本唔想做。
有啲明碼實價話收你千幾 但整得好 keep得耐
（當然要認真睇下佢啲作品同埋睇下有冇客人評價、回圖）

希望香港嘅髮型師可以生性啲有良心啲
多啲去上下堂增長下自己實力，唔好一味靠屈。
你整頭髮係整得靚嘅，唔洗用便宜黎做招徠
都會有客

留名學野
有冇啲係適合敏感頭皮
我用label/shisedo 都會出事
有冇頭皮護理介紹

我碌ig揾的 pm佢先知係邊間salon同地址

唔係屈
係同你剪左幾下(5mins內)冇洗
剪完同你講 你要+幾錢幾錢
如果唔係就冇得做落去
等你一係局住比200幾當剪左
一係比多d先同你做

痴撚線，我又係見到呢張相之後想去整，好彩無去 之後落樓下啲屋村salon諗住修下髮尾，比張相個師父問佢整唔整到，佢話呢啲夾出黎架炸 過一排去返個屋村salon電唔洗1千蚊不知幾靚

想問係邊位？ 有冇ig

Justin 剪日系都幾靚

利申； 髮型師 識既

謝

熱療直療係無 療既效果⋯⋯ 敬請留意

黎 我免費幫你剪返 近期上左個架仔堂 功力再有d 唔同左

可能我真係覺得你長好睇呢 唔緊要 講就可以

我Google過到收到一堆呢啲廣告

利申 巴

Davines

Label 有隻root supli 同LY茄紅素

抗氧 你試過邊隻先

Lebel 有頭皮版

係真係夾

雖然電都係有辦法

零層次咁劑+ 尾唔用藥水 由佢直直地咁

出現了！

Ig就無啦 tg就有

事關就同樓上講既問題一樣

唔想做濫做爛啫⋯⋯

不過黎緊可能會開 成日有客話想比朋友睇
但唔知比咩人睇 我懶 sorry

多謝 我會再努力 有咩做得唔好 講聲

處理到一定會處理

處理唔到都會試下處理 讚到我咁

咁你聽日微笑一下 等我get下你係邊個

但你講得出五年 其實我會估到

想問師兄係邊區剪髮 有興趣

其實通常好多做ig未必搞得掂你地個頭
原因係因為你地通常會周圍整，已經俾好多人搞到個頭傷哂，要一排先好返少少，但好多時連你地自己都唔知俾人搞過啲咩，下個好難接手

同埋如果要玩特別既colour，例漸變，漂頭呢啲，其實如果知自己好傷就真係唔好亂嚟，因為做果個其實都好驚，有2隻焗油就專for漂頭用，唔需要落機焗，另外電髮既話，如果自己曾經半年至一年內漂過/自己做過泡泡既話，就千其唔好電，有啲可能話漂過可以電得，但最好唔好，因為漂過本身條頭髮已經好淋，如果再落埋藥水軟化埋既話條頭髮根本會無力，所以真係同賭錢一樣，博下嫁咋

利申做左好多年

見到啲kol/靚女去搵同一個人剪
睇落好好
但好驚自己去係東施效顰

睇黎夜 眼訓睇亂左

但新年聖誕 有限度接新客⋯⋯

不便之處 敬請留意

所以其實接手ig既 真心好惡搞

因為佢地都只係打算一水客

有d 直頭黎到我聽完佢經歷都覺得佢慘⋯⋯

利申： 我都做左好多年

之前都去過一間$800電染剪
去到又係話啲頭髮乾要加600做唔知咩treatment
我又唔敢坐低咗又起身走 比咗1400染又唔係我想要嘅色 電完又麻麻 總之就唔滿意

～我今日放假訓左晏教

我聽日都會帶口罩 但我唔係病 放心

Good night

岩岩book左聽日一間800幾ig 染電剪十選三就見到呢個po
我應該點

所以好驚做ig客，俾人漂左自己都可以唔知

唔好去啦

尖沙咀大撚把哩啲根本你上網見到嘅同實質去到又係兩回事 話就話$888 到你坐低又話你個頭好傷 做唔到哩個嗰個 又要加錢做treatment 次次埋單眼都突埋 overbudget 仲有好似之前絲打有講到 亂9咁接單 根本你手得一對 你點撚樣一日做十幾個 仲要班客唔係only剪頭髮 係電染個啲 所以最後會變咗你對住個助手多過個髮型師 但袋錢就個髮型師袋好多 個髮型師淨係同你剪個時係撚咁吹水 其實勁憎佢地係撚咁問你嘢 老實講 剪完一次都未必再剪 但就要知曬你所有嘢咁 好撚煩
越嚟越多哩啲就係因為班濕9髮型師做壞風氣

呢間好撚伏
第一次睇完d濕鳩ig廣告同frd去試下
去到又係話唔俾錢加乜乜乜就做唔到
話ig張圖係加左咩咩咩或者漂左染左唔知幾多次先做到個個效果
講到800幾蚊包個d根本就乜鳩都做唔到
話冇人會做完800幾蚊個效果就出街 會好柒
可能見我地唔係咩ig女神等左勁撚耐
間野好大好多人 但入面冇咩裝修個feel好似臨時搭出黎咁

慢活慢剪伏到之前俾佢染頭髮 漸變變L咗兩節色

尖沙咀salon 嗰次我個friend第一次染頭 我地喺ig睇到呢間整出嚟啲色唔錯 咁我咪諗住試新嘅salon囉 屌一上到去 佢個格局係三邊牆都係salon凳 有一張木枱喺中間 佢叫我地去張木枱度等陣啦 但最奇怪係 張木枱仲有其他染梗頭、個頭包撚住曬保鮮紙嘅客 我心諗 你無咁多個位就唔好接咁多個客啦 我再望下啲staff 好多都鬼五馬六 總之我嗰下就覺得如果我張自己個頭交俾呢間野就會含撚死
所以我嗰時求其諗咗個籍口走咗
Ps 我另外有個男仔friend之後上去電頭 屌佢老母醜到我問佢去邊度整嘅 成pat公仔麵咁 原來又係呢間野

咁又唔會 摸得出 同睇得到既

呢樣唔怕

係怕巴西過 然後佢以為係treatment …

不過我問得好清楚 唔知唔明唔清楚 就唔郁佢⋯⋯

尖沙咀

其實permer搞仲pro過d髮型師啦
人地一日卷10幾個頭
d髮型師都冇佢地咁熟手

真係靚咩 點解我睇佢咁多個post唔覺得有一個靚

甩頭髮更加唔應該用有矽成份既洗頭水
洗完頭出黎頭髮好滑個啲係假架
你諗下你洗完面塊面都唔會滑啦有乜理由洗完頭頭髮會滑
試下轉用無矽洗頭水 最好有防脫髮成份
護髮素無乜所謂 無就當然最好 但最緊要係唔好搽到頭皮
(以下係BONUS)洗完頭輕輕抹乾頭髮再搽啲生髮精華係頭皮先吹頭
平時可以再食啲頭髮既supplement

我有問過佢 佢話係電出黎嫁
真心電咗咗耐頭 都知佢吹水
但個下覺得好靚 咪好信佢
點知變左d好似垃圾

咁冇職業道德
真係要推俾多d人睇

係咁 基本上你係其中一邊search過都link晒去你FB IG

個啲會唔會係唔收佢錢幫間Salon賣廣告㗎

又係同我講個啲經歷一樣

介唔介意講咩名？我地幫你睇睇

屌無唸過呢間嘢咁L伏IG啲相就算現場影都唔可信

我都係咁話上次去因為個助手搞唔掂，個髮型師後尾都出手，哇我望住佢捲人地個頭係求L其捲我替個女仔慘

有fd幫襯過應該okay嘅，就咁睇佢IG啲嘢都正常嘅，但剪之前一定要講清楚價錢先好俾佢落手剪，有唔對路即刻走人

好似準備要去打大佬咁 有咩我上黎同大家報告

我都整過primore 直療$13k ,一個月內再番去整B5 treatment $880
而家大半年而家仲keep 到好直
我頭髮攣嘅程度係3-4個月要電一次，所以今次我都幾滿意

其實我噚日都去咗呢間整
我覺得其實都幾好
我漂頭出嚟隻色我都幾鍾意

留名

走個時見到佢地幫整完d人影緊相 會打晒燈影

其實會親手整嘅髮型師係存在嘅，只係可能大眾會揀嘅地區啲髮型師習慣用technicians啫

姐係l.l.i.h.c.hair係edgy salon間舖入面？我有無get錯

[member]無get錯，l.l.i.h.c.hair係edgy度掛單，freelance嗰啲[/member]

我就係唔知所以仲未試

已經幫襯過幾次
全程都係髮型師落場 忙嘅話都唔會得助手一個人搞
會周不時望住 染過幾次都好滿意
啲相都好肯定出自佢手 啱嘅去佢ig睇下

唔記得講係angus_hair

可能係
但排位上同hair cut結構 其實都好關事

可能髮型師係卷得無咁熟手

但perm 既重要唔係卷得快唔快喎
係了唔了解 無論客人同個頭

卷上去 不外乎 basic s big 中間卷起
個尾就留尾 擺尾 順入⋯⋯

但肯定係著緊自己個客同好清楚點同佢搞或因為個cut 而點就係最好

Consult又係師傅con. 了解程度同取向又係師傅同客議

利申 ： 係會自己卷鬈既髮型師 同 有專屬既junior 幫手

你明知佢有唔明（cutting 結構）
或複雜野 緊係自己落手

尖沙咀 8-9 成都係咁掛單做

唔計老闆以外既人

有無人搵過呢個？ 我同事有介紹喎不過想聽多啲feedback 想整攣但唔知呢啲salon做唔做到 定要搵返日韓salon先整到個種自然似夾既攣

有冇人試過?

我都係佢度整 佢真係會用心聽你講想要乜同你研究完先開工
上一個都係ig出post既髮型師
但我有我講佢有佢整
又唔肯幫我漂頭髮 話好傷頭髮
但我轉左髮型師漂左兩三次d頭髮都冇佢講既情況出現
我開始懷疑前一個其實係咪怕做壞招牌唔幫我漂

推

我見呢間都黃 有冇人去過？

冇不推文自拉

ZA/ZA
本來想染墨綠，但個髮型師話會好黑，最後轉染灰啡，效果ok
無指名髮型師，手勢有啲求其，但又剪到我想要嘅嘢喎
最重要佢地IG標榜實收價，又真係做到，冇話中途叫你焗油加碼果啲
未必搵番同一個髮型師，但染髮應該會去番呢間

Zaza口碑算水準以內，好多人都話OK

有無巴絲zaza喺電過髮

第一次出去漂頭 就係去呢間 唔係唔好
但真係等到我勁燥
ig話$1100 我只係漂少少髮尾+剪+treatment
book嘅時候叫我book早d
我去到個髮型師k都未翻 已經等左佢大約半個鐘先翻
同我講左幾句之後我就等佢食埋飯先
等佢同人傾埋生意傾埋合作先
總之就係一直等等等等等等等 唔知自己等乜
佢同一時間起碼接左4/5個客
色都係佢幫我簡 我都已經無乜所謂
跟住做treatment佢話幫我整olaplex 我好多頭髮嘅
佢只係泵左2下 搽我個頭 根本就唔夠
然後就係擦完係度等 又係等
剪就10分鐘剪完 但起碼等左9個字先剪到

成個過程整左7-8個鐘
等嘅時間大約可能有4個鐘
隻色整得幾靚都無用 已經等到勁燥
最後收左我$1400
我問唔係1100咩 佢就求其up左個唔知咩原因
總之沒有下次

Kanxx Lau????之前試過有朋友搵佢整頭.佢一嚟就要我朋友轉藥水加錢.我朋友死都唔肯.佢就趕走左我朋友

有冇人試過woodhairsalon
係ig見到 但啲like數好少睇facebook又唔似新開
本身係旺角剪開但又驚佢染唔到我想要果隻粉紅色
有冇C染過粉紅色有推介

Cls，逼唔到人加錢就趕人走，垃圾
真係唔該多啲絲打睇到呢個post唔好再送錢俾佢賺

聽你咁講個價錢已經係劏，做少少仲要等咁耐係人都燥，係咪當自己星級髮型師啊

真係好假啊啲圖

將佢公開啦無良商人

雖然自己未試過ig廣告果啲，但都覺好似好伏細妹試過睇廣告去咗tst一間，個攣淨係keep到一個月又勁快甩色仲要唔平。
反而自己上網睇google comment 就揾到啲唔錯，喺果度電染咗三次都好滿意又唔貴，嚟緊新年會再去

求介紹

同求開名

把頭髮好爛 想做webond 200 treatment
但未搵到間又黃又有呢個treatment 做嘅
求推介
或者有冇其他好勁嘅焗油介紹？之前做過一次olaplex 唔多得

[url]tyleroopshair 同 hair_stylist_ben_li[/url] 好唔好 有冇人去過 仲有我見前者都幾黃下

開名就唔啦，廢事俾人話打手⋯⋯
但喺間野響大圍，G字頭，有幫老人家義剪，
門面好綠色

剪左幾次, 剪就好普通
但漂同染覺得ok...尤其一個色先500, 漂埋都唔駛一千計

想知act_victor伏唔伏，我見佢宣傳都唔算多

呢間唔係俾人擺咗上黎屌咩 睇圖流曬癑好恐怖 仲有人敢幫襯

葵青荃灣有無邊間黃salon? 而家剪個頭都好貴...

Agree! 佢完全係藝術家性格勁串不過深黃
呢間正野黎，電髮焗油一流，
佢全程親手慢慢做，明明冇停過但我電染焗坐足7粒鐘

Sorry我平時少講野，唔記得用不推文

電過 幾好
人生第一次去電 7下7下

拎左第二間salon嘅圖去ig問價先
入到去一開頭同你講清講楚 電完咩大概係咩效果
又講明要set頭先有圖中效果

最後電出黎個長度好滿意
不過洗頭佢地唔幫我落護髮素

Fuck that shit
我去過一次
都係睇IG廣告去
睇廣告就話8百幾蚊
點知去到 我冇話指明邊個髮型師
因為第一次去所以冇乜所謂
到買單嘅時候 佢收我千幾
個差額就係指定髮型師價錢
仲add我sc 我到而家都冇俾個Accept

dklm個個都呃幾舊咁，呃呃埋埋啲錢係咪睇醫生

呢個？

有冇人整過呢間 好似好勁咁
見佢都有罷工

我去過2次ZA 第一次個陣佢仲係助理 但我個頭7-8成都係佢整 全頭漂上單色都唔錯
第二次個陣佢已經升左做髮型師 個次我整highlight 都OK 不過個陣剪頭髮仲有少少唔熟手

日程表
－－－－－－活動集合－－－－－－

星期六 12 · 21
杜絕政治酬庸集會
- 13:00 愛丁堡廣場

元朗恐襲五個月
- 15:00 元朗站、港鐵商場

星期日 12 · 22
聲援維吾爾族人權集會
- 15:30 愛丁堡廣場

星期二 12 · 24
願平安歸香港行動
- 19:00 各區商場

尖沙咀大遊行
- 20:00 尖沙咀鐘樓

星期三 12 · 25
SUCK the Christmas 聖誕三部曲行動
- 16:00 各區商場

眾籌要人！
－－－－－－眾籌集合－－－－－－

接濟台灣手足
黃國桐發起「保護傘」計劃助流亡台灣港人恢復正常生活

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

告鳩黑警：警暴受害人訟費

淨洗剪 有冇絲打有推薦

CWB店, 好似叫KM

我覺得應該睇髮型師？我之前喺呢間用優惠染頭整得幾好 我冇咩idea都比幾多意見我 不過呢間野好大同埋接好多客 我上次朝早去整坐咗陣已經爆場

我想搵佢電髮，但髮型既野我唔多識，驚俾佢串

想知間嘢藍定黃好怕整頭嘅時候有藍絲瘋狂論政

泡泡係泡泡染髮？再電係咪會炸？

有好大機會，有啲會可能得，其實就揾髮型師幫你剪幾條出嚟試下睇下個part 1會唔會over左

點睇garychanhair？見佢啲頭全部倒模咁款

同問

大家有無去過一間叫Amazing 5嘅salon？如果諗住去嘅，我勸你就取消booking。唔好因為貪平而去。我上個星期六就係因為貪平而去咗。我約咗2點鐘，上到去等咗入兩個鐘先入到位。都算啦，我明白聖誕係好多人整頭髮。但最過份係，我整到一半，要調我出去坐。我個時望一望，全場有一半嘅客都係咁。我數過間salon得16個位，但係全場有30幾個客。唔該啦，唔好為咗做生意而咁求其啦。雖然係平，但客人都係真金白銀咁比錢整。啲髮型師接咁多個客，又剪得求其。

電髮的話有冇間係好？

係好易比佢串，但我試過幾間電髮，暫時最滿意佢

嗚，但ig見佢個d電得好好，想問電染幾錢左右？

Lui fc係咪做直曲算好？係佢本人定助手整？

睇過廣告！800幾揀幾樣，原來諗住去

就電曲幾多錢？

染完都炸，後悔致極

唔好去
連基本colour都可以染到撻撻
最後我仲要染返深色先cover到

有冇邊間係剪短頭髮好？剪過好幾間都麻麻地

想試Angus hair電染幾錢到？

Paimore電療係咪冇電髮咁傷

以而家既產品 其實真係可以做到唔傷
Paimore ats 都係可以
或仲有其他牌子都可以

兩隻牌子我都有 相對ATS我會覺得比較好用

其實從來牌子係重要

但技術都會係⋯⋯

俾咗$1300電完個頭第二日直番
要補電
仲話我唔識保養
收我剪髮錢但只係剪咗兩下就話我個頭唔洗剪

陰公絲打
俾巴打抱下先

我都試過 剪衰我頭 染頭又唔好睇 但吹到好獨特既色 明明就係啡色 成1200蚊

有無大埔salon推介？ 一直都係長頭髮 想剪短試下 但唔知邊間好

DLLM 依間我都試過一次!!
blacklist!屌佢老味又係租個地方幫人整頭果d黎
去到佢招呼緊好多人 我諗緊染咩色頭好 佢走撚左去叫我諗下先
之後勁耐先返黎 全程都係個助手幫我整 佢竟然去左訓覺 我洗完頭勁耐都冇人幫我吹頭 滴緊水 d客走哂 得返我同個fd仲未剪
剪2野又話剪完 服務勁差 個頭漂完一日甩撚哂色 勁金搞到
第日我自己再去買野自己染屌佢 仲收我過千

有冇咩色冇咁易甩 唔想染咗一個月都冇就甩到變返黃色 已經有用鎖色洗頭水都係咁

其實我都有幾多客係ig中過伏
見到相好靚又有packages
但原來去到係俾個jun搞哂
又話咩呢個plan只包d cheap藥水又剩
ig d相一係set到行一行 一係偷番黎
咁緊係靚啦
自己番去洗完頭就冇都冇哂

所以建議大家首先唔好貪平
一分錢 一分貨
果d幾舊水至$1000左右package 包你又染又剪又電又剩
個髮型師都未必有心幫你做
因為佢要同公司同junior拆既 仲要計材料成本
最尾做成2-4個鐘自己先可能賺你1舊水都冇
所以冇咩動力做好你個頭
呢d髮型師 可能係間salon請番黎當佢地係生財工具 係咁塞d新客佢地做 幫公司做大條數
咁當然 如果個髮型師有心keep你做長期客 預之後加價 你都會肯幫襯既另計

仲有 多followers唔等於做得好
我公司有好多好既髮型師都冇乜宣傳
亦有好多差到爆既髮型師做好多宣傳 ig係咁出po 有好多followers

建議大家搵番d
正常收費既
作品圖片係佢本人做既
風格美感係你想要既
髮型師又會自己落手做 唔係俾哂個jun既
同一時間唔會做好多客既髮型師

利申：自問有熱誠既髮型師一個

屌你老母幾年前去染
洗撚濕左個頭先同你計價錢
見我個樣細個獅子開大口
計到你$2500漂頭又焗油
同pm價錢完全唔同
最後淨漂染奶茶啡都$1800

染過佢兩次 幾有心機

omg, 都真係貴

聖誕都搵左佢剪, 好彩無電
淨剪染, 剪髮真係勁有心思

買埋homecare, 明顯有效, 不過有d 貴.... (主要我窮....)

呢間真係垃撚圾，我都去過一次，全程都比左佢個助手整，臨尾先見到佢一眼，又係咁sell你做treatment 買Homecare.仲要整出黎普通到不得了完全唔值呢個價

我屌 好彩望到你個po
我呢排就係望緊邊度整好
見佢1000蚊內平平地
重已經whatsapp左問佢 好彩見到 即刻唔幫襯佢

呢間我有去過
佢特徵係講野好陰聲細氣 好白淨架ma
我到而家都記得佢幫我電髮果時忙到甩轆
之後熱到我頂唔順要係咁揮手叫另一個髮型師黎幫我熄左佢
最後我頭頂番到屋企結左焦
果陣心諗唉算啦廢撚事搵佢嘈
總之唔撚會再幫襯佢

係呀 佢係陰聲細氣
我個陣叫佢染個隻色係佢ig搵 叫佢染
但最後染完出黎個個朋友都話同相隻色太大分別

好想搵佢整 但好似好貴

我有朋友係同一棟番工
日日見zaza啲生意好到仆街
不過你預左會等好耐 同埋啲髮型師一打十咁冇乜時間理你

巴打做唔做摩根燙？想整澎個頭

我之前搵左lui.fc_hair整左兩次paimore上直下彎 效果都唔錯 價錢又唔貴 但條友認真接好多單第一次去仲係佢幫我拉直 第二次去就變左junior來做 佢來執手尾咁個人唔係好鍾意d junior掂我頭髮 加上佢到d junior有d hea 所以冇所以啦

有整

整完呢間包膠
之前見有人推介 又黃

其實宜家好多焗油都唔洗落機架啦
一來現今女士既髮質好多都好傷
唔需要再靠熱力去將焗油導入頭髮
二來靚既treatment（假設佢用啦）分子好細
好容易就滲透到入頭髮

我喺到染過髮 正常發揮啦
不過啲髮型師真係會整頭前同你報價同埋講晒預期個效果會點既
但唔知係咪我髮質問題啦 我染普通啡但一個幾月後就黑番好多
我個人覺得想普通染個髮呢間係可以既 玩色應該未必了

去過 但唔係呢個髮型師 手勢幾唔錯

黑店
soulhairdressing

絲打中咗伏

係！！！長文........
有一次諗住去電髮加染髮
喺whatsapp問佢 佢答1280 我就決定去試
去到佢地安排我坐左入去 坐左30分鐘先有個女髮型師問我想點整 然後keep住話我髮質差電唔到 如是者佢話電係得不過要用$1500果隻藥水 話效果會好啲 冇咁傷etcccc 咁我諗左陣反正我用好唔好既藥水我最後髮尾結果都一樣會係差，所以我同佢講做返$1280啦 佢就即刻勁mean話 咁我唔幫你做啦 你呢個做唔到 $1500果個先會幫
講到呢度 即係逼我揀姐 咁我保障自己緊係問埋$1500係咪包染髮 佢話係 仲俾色我揀 咁我最後接受左$1500電同染

我3點去坐到8點，終於完成左電髮，其間當然俾佢mean左好多次，我驚佢整到我個頭7，所以都算由佢。而佢同一時間都招呼好多人，都唔緊要，去得就預左耐最重要都係完成到姐 點知到洗頭果陣佢同我講 你係咪做埋色 做色要加多550蚊喎 一係就俾1500走，聽到當然即刻同佢對質啦 明明講好包 依家又唔包 仲要整到一半先話要加錢，擺明逼我落搭。然後佢叫左唔同人同我談判話個個都知呢隻係貴藥水冇可能會包埋染，又話佢地堅信果個女髮型師唔會咁講喎， 佢地就梗幫返自己人啦
所以我決定要報警（諗返起啲popo唔知做過乜）

佢地一聽到我要報警，就話一人讓一步 俾1500送洗頭水+護髮素 我心諗我要呢啲黎做乜 我黎係要染埋個頭，咁我問佢有冇其他野代替 例如平啲加錢整埋個色俾我 我都覺得自己仁至義盡 仲送錢俾佢地洗 但佢地死都話唔得 到最後係傾唔掂數

警察黎到聽完兩邊講，都話佢地銷售手法係有問題，佢地同警察聲稱
1.話唔sure我係咪做色 （但又會俾色譜我揀，仲揀好埋）
2.然後又話要base on電完髮個髮質而再去決定可唔可以染髮 （咁點解唔一早講定，知我揀1500蚊電髮 點解唔係我揀色果陣講染要加幾錢而要係我完成電髮洗頭果陣先同我講，當然我都好肯定自己有問佢1500係咪包染髮）
3.我問佢有冇閉路電視，老闆淆哂底話有不過影唔到我個位 哈哈

搞左成個鐘 佢地最後提出叫我地俾150蚊就算
係佢地提出 係佢地提出
我唔知點解會作咁大讓步啦 但係我到呢刻都肯定自己有問佢係咪包染髮.v.

最後我用左6個鐘整左個唔係我想要既髮型同埋係冇染色既頭，仲要特登搵多日去整多次個頭

呢間野唔知靠呢招呃左幾多錢

各位巴絲打整頭真係搵熟人介紹千祈唔好walk in更加唔好咁易就範 話加錢就加錢 佢地連價錢牌都冇 所有價錢都係隨口講 唔該開門口做生意好心就明碼實價

大家睇路喇 自求多福 小心光顧黑店

最後五大訴求 缺一不可

們

淨係想染番個布甸頭有冇唔太貴既好推介

平貴都好，都有劣既髮型師

可能堅伏
你quote嗰段本身都好打手feel

幾多錢

有冇做過hair fusion？我想電髮伏？

有冇人試過呢間 ？

邊到染髮又平又染得好 唔漂 求推介

上年第一次電就係搵佢
本身想電微luen
最後電完出黎luen過俾佢幅圖好多
唔知係曲髮唔襯我定佢電得衰 出黎效果似師奶
髮質都差咗好多
幾個月後頂唔順去第二度剪晒啲luen
唔敢再電了

za za hair 淨染好唔好？

啲作品好7

邊間唔好 我真係唔敢講 同埋都唔想中傷同行
我覺得 搵髮型師係要搵個夾既 人地介紹係最直接既方法 但係都未必岩自己 所以呢 都幾講緣份架
即係咁講 你認為佢係伏既 但係到今日佢都仲生存到 其實都緊會有佢既原因既 係咪先

不過你地個個都要留意 ig搵髮型師記得清楚問價錢 哩個好重要 因為都唔排除有好多人留左搵錢就開敢殺價
但同時大家都唔好諗住又要平又要靚貨 因為始終質素好嘅產品都會比較貴 正所謂 一分錢一分貨嘛 係咪

黎緊新年啦 希望樓主都快d搵到岩你既髮型師 整個靚頭心情靚d黎過新年啦

有冇人去過iforward電同剪 邊間分店好啲？

聽人講伏到仆街
話去到等成個鐘先有人理
有冇人試過可以share下

我覺得唔錯
電就麻麻了

你染咩色？ 會唔會好易甩色

咁多黃店唔去
上龍門冰室fb搵啦
有幾間salon義教手足仲請左佢地做學徒

最近搵佢染+剪過
去到等咗廿分鐘先有人理 不過我本身遲到
佢都係同時接好多客 係頭尾出現下
主要都係助手搞
但每個step都要等一輪個助手先返黎幫你
不過染出黎係我想要嘅效果
剪就睇唔出好唔好 我都係叫佢係咁易修下
總共整咗3個鐘

試過幾間 ig salon
zaza： 染過墨綠 普通啡 b5treatment
正常發揮不過之後多左好多人去就約左時間都要呆坐好耐
試過想電paimore佢話頭髮太傷唔比我做
染主要都係助手跟 剪就普通
髮型師唔會r水吹

Iforward：染啡
剪髮染髮分開計錢 埋單好似1200/300左右
普通覺得唔值呢個價 好似仲要係染完自動做埋會員先係呢個價錢

呀chu：染黑
第一次去zaza係佢整得唔錯所以後來佢轉出去就都有搵佢
剪都係普通係唔會一次接勁多客要你等勁耐
染黑都有解釋有咩影響
不過染黑大概兩個月就甩翻啡 我諗係我髮質問題

Circle in ： highlight
約咗yashi 由兩點坐到八點 髮型師好忙基本上剪髮外都係助手整
但係好比心機剪 單剪剪咗兩個鐘 但係髮型師好多嘢講
剪染分開計 highlight treatment 剪就$1480

唔覺伏
感覺幾有心機整
最近去整咗電根+電染
係朋友介紹
做到哂我想要既效果
同埋個陰真係剪得好好
我一向都新年聖誕先整一次
依段時間去我預咗坐得耐
已經見到佢兩個冇停過一直做
等既時候又會問肚唔肚餓
請我食三文治又有野飲
我聽師傅講個ig係佢同佢助手兩個搞
唔放心俾其他人做 怕其他整得唔好
整體幾好又有禮貌又係自家野
睇得岀佢地兩個係幾辛苦

剪加漂染加b5
好滿意
$1388 覺得值 剪得好細心

前幾日搵完個金黃髮型師
開心過新年

識野呀ching
祝你黃到發金 黃家萬事興

係家黃萬事興

淨係染髮有無推介？
想染灰藍/綠/紫個啲色 有無人試過跟佢鋪頭ig圖色染完係似㗎

今日去咗zaza 等到想喊 等好耐

zaza染啡/墨綠有無甩色？

泡泡完一年唔可以電髮係咪包括埋paimore
之前search 依個牌子仲以為有"療"嘅作用
如果先焗過油/做treatment 再做會唔會好啲
唔想等一年

(我都想搵返) 上年係荃灣皇朝幫襯過一個叫阿Max嘅，冇咩要求、淨係剪短同想要有d向內捲
因為我本身有d自然捲，通常髮型師會話內捲要電要盛，一係就吹直哂先剪，返屋企洗完頭就一定唔同樣…… #我唔太想電 #要坐好耐
呢個就好有心機慢慢剪，當然唔會捲到電咁，但係冇電冇吹嘅情況下都見到係內捲，好好手勢

但之後想去就已經冇做了(T_T)
有人知髮型師叫Max嘅話麻煩通知下

想問下呀chu價錢方面點樣？

有冇人試過panda.hairstylist？

千其唔好去旺角東方大廈果間
之前剪開果個已執
所以上網搵左呢間 話要book
咁心意咁好生意唔會衰得去邊啦
去到等左一陣 問我食咩飲咩幾好招呼
因為呢間都算係中價 350到剪一次
有野飲都合理
但因為第一次去無搵開邊個就求其搵左個
條友係隔離剪緊個女仔
走到埋黎問我想點剪
我講完想點剪 佢就話我講既同佢想像會有出入
咁我比相佢睇 佢又話 咁樣唔好睇
等佢幫我設計 咁我就算啦
一路剪仲不斷話我個頭上一手剪得極衰
又話我個頭自己gel得唔好睇
又話佢以前剪開幾千蚊個頭 但人事唔夾
所以落番落番黎呢d細鋪 話時番去做都得
咁呢d吹水野 不斷踩我話我個頭
又講咩自己好識剪油頭
心諗油頭就最撚易剪
又吹到自己大師級咁 呢d呃下毒撚咁就得
結果剪完緊係唔係我想剪咁既樣啦
柒撚到一個極點 仲話呢次佢好滿意
我行出去counter到比錢
我諗其他人睇到眼都突鳩埋 個頭咁柒都有

墨綠維持到兩三個星期會甩到青青地最後變淺啡
不過我有用去黃洗頭水唔知關唔關事
啡就正正常煲就算甩麵唔算淺

佢係888任揀三樣

墨綠你有漂？

無漂 深墨綠唔洗漂

有無email?下次搵你剪

個髮型師叫咩名？

等咗幾耐？
效果點？

我閒日去 唔漂剩染用咗三個鐘 都覺得幾好
染出黎好滿意吓 幾舊水

我假日去 每個step之間等咗一個鐘到 上完色等洗頭又等左成粒鐘 焗又成粒鐘 總共5個幾鐘...但我無漂頭 淨染同焗 效果都ok 唔會染到一達達

咁正 你染咩色 佢同我講得啡色先唔洗漂 下次閒日去先 唔焗油驚頭髮傷

試過俾條友剪到狗咬咁

試過一間 係尖沙咀 係夫妻檔嚟
伏到pk
想染奶茶啡
染完出嚟係橙金色 仲瀨鳩我頭髮太黑
態度唔好都算
約我2點 我1點9上到salon等
佢2點半先出現
仲要我等到唔耐煩wstapp問佢 佢先同我講佢會遲
佢同一時間約左好多個客上嚟
我等左好耐先有得染
染髮+剪髮 由2點半整到7點半先走得
嬲撚到pk
永遠black list

約咗準備去依間

等你包膠

我都想去 等你包膠

拜托大家千其唔好搵依個濕9髮型師 我係睇左IG廣告又係見佢啲相幾真 又見佢880蚊包三項 貪平就去左（宜家真係勁撚後悔）一坐低條撚樣就同我講 我啲頭髮好乾 你又電又染 不如加500蚊有焗油 加埋就一千五百幾 聽完之後我眼都突晒出嚟 我即刻同佢講 你Whatsapp話 帶890蚊就可以 之後佢就話咩 880嗰個係好普通嘅補水療程？話咩我啲頭髮咁 加500做嗰個焗油療程啦 條友係咁sell我 之後我話我冇帶咁多錢 佢話依度收信用卡 之後我話冇 佢問我帶左幾多錢 我話淨係帶左一千多啲 之後就開始整頭髮 我覺得因為我冇加錢 所以佢幫我整得勁求其 我洗完頭之後坐低剪頭髮 但我係坐嗰啲等緊剪頭髮嘅位置 全程都勁尷尬 我要等差唔多半個鐘先可以座對住塊鏡嘅位 救命！之後佢就幫我開始電頭髮 全程唔過半個鐘 之後就開始染頭髮 （頭先唔記得提 佢sell緊我個陣 佢比左本色板俾我睇 我話我想染淺啡 之後佢叫我染另外一隻深啡 我第二次同佢講 我想染淺啡 佢仍然都叫我染深啡 話依隻色好靚 ）唔知佢係咪趕住食飯 佢幫我染嗰陣時 勁快 勁求其 過咗半個鐘之後 我就洗頭髮 佢幫我吹完頭之後 我以為佢會幫我整補水療程 點知 佢同我講搞掟咖啦 我望一望手機時間 我心入面已經爆曬粗 WTF 2個鐘都唔知有冇 之後出去埋單 佢竟然收我成千蚊！！！我睇一睇張單 佢寫住已經幫我補左水同修護髮質 但我整個過程中完全冇見過 佢係幫我洗咗頭之後求其搽啲嘢就算！過左幾日 我啲頭髮仍然同之前一樣乾 而我啲頭髮已經變直曬 同埋佢所講嘅深啡根本係黑色黎 因為我係陽光底下睇完全見唔到有啡色 所以大家千其唔好幫襯佢！！！

新年預左咖啦

啲相一睇就知係偷圖啦
你睇啲見樣既model 一睇就知係韓妹黎

第一次幫襯有8折

你地有冇試過染完髮敏感爛面
我上星期五諗住屋企附近求其搵間染返深色d就中伏
返到屋企洗頭完頭覺得塊面好痕 跟住發覺成面都生粒粒 已經即刻洗多次面 但都生到成塊面花哂 成世人都未試過塊面咁
睇完醫生又狂搽avene同la Roche posay先好返dd 起碼無嚴重落去 但都仲好爛面
屌我之前去尖沙咀差唔多價錢都無事 係甩得快
我覺得染過咁多次都係黃埔某間大型連鎖染得最好 褪左色仲好靚 果然價錢貴幾倍 染頭真係唔可以貪平

我之前同佢講想染橙啡但最後出嚟變左深啡色
我覺得佢染得麻麻地不過服務係好既

電完髮佢有技巧幫你吹到好靚 之後洗完頭一定keep唔返我整果個髮型師話除非你好勤力每日用好多時間吹頭，如果唔係用卷髮棒仲快同靚

試過
當日得2 3個客都做左4個鐘以上 電頭髮加染頭髮 佢問我染咩色 連色版都無拎出嚟俾我睇 我話我都唔知 想要一個唔洗成日補色嘅色 然後佢就已經叫助手幫我染 我完全唔知染緊乜 電頭髮方面 我拎左佢ig張圖話要想一樣嘅捲 出到嚟完全唔同 成個look好似90年代咁 老實講隻色真係甩完真係唔太洗補色 但係咪應該同我商量下先

去過呢間整左電直頭髮+內彎，但1-2個月就keep唔到了

整得都幾hea不推薦

我非常好 伏過好多次俾我誤打誤撞搵到佢
之後每次都係搵佢整頭 佢好熱心 亦係深黃

你染咗隻咩色

電髮電成點？上面有絲打話好伏
我都係見佢黃所以想試下

想去電摩根燙
有冇人知呢個salon掂唔掂

我係巴都中左伏喇，屌喇星電個頭，全程得個助理做，剪果陣剪得5分鐘都唔知有無，我就係叫佢修一修側面同剷後面，平時去屋村啲salon就咁剷側面人地都用15分鐘喇，叫佢電果個頭又叫我電第二種，電完柒先仆街

睇我留言喇

佢ig話9成佢操刀，你去到就知有幾多成

我未試過電我次次去都係剪髮+做b5 treatment同染髮，到目前未炒過車 同埋佢都講解得好詳細

我都去左依間剪 上面已經講咗 真係好好好唔掟！

垃圾salon 垃圾 hair stylist
垃圾髮型師叫 J.KO (大家記得佢個名 千其唔好搵佢！）

開頭染出嚟好似黑色咁 但比黑色淺色啲 後尾甩甩下就出返啡

屌 有間叫漫活漫剪 真係不了 真係好撚慢同態度好差。。。

有冇人試過kkhair1020？見佢IG啲相好靚

依間野真係垃撚圾

有冇人試過titihair?
求包膠

之前見到間尖沙咀嘅 漂頭2次一千內 好似幾抵咁就走去試下啦

去到我同佢講個髮尾剪齊啲 想剪中分 剪到lin頭咁上下位置 點知佢同我剪到胸上面嘅位置 仲要剪到髮尾勁多層 一啲都唔齊 我個陰仲要同我剪咗斜陰之後我同佢講我係剪中分㗎喎 仲要死駁話佢剪到好齊想分邊都得成個頭剪完都冇五分鐘就走咗去隔離禁電話

到染頭個到 就得返個學徒染 咁我比張圖佢話想染粉紅色 咁佢一路染一路就水我話我髮根好深色 叫我染根深尾淺 (我之前有漂過)好啦 咁我又比佢水到加多幾舊染漸變 點知出到嚟全頭一樣色唔知邊到有漸變到 仲要唔係我想要嘅粉紅色 染咗做紅紫色 最後而家個頭甩色 發根變咗做金色 個尾就仲有啲紅咁 醜到喊

呢緊都想搵佢染 seems唔錯

屌呢間諗起就嬲千祈唔好去 瘋狂接客已經有問題有次去等咗九個字都未入得去認真覺得去得髮型屋每個客人坐一個位有埋塊鏡好基本 屌佢老母整到一半叫我換位坐去旁邊好多人為埋一齊坐嘅大枱 邊撚有髮型屋會咁俾啲客走來走去又要坐埋一圍

垃撚圾黎呢間

你染完上嚟分享 ok嘅我又想試下

仆街揀左三間 三間都用假相
用google photo search發現
v.hxxx.make
fantastic_colxxx_stylist
kt_hair_team

同一張相兩間鋪都有 各位睇路

千其唔好去尖沙咀kxxxx.lau
漂頭挑染，挑到一舊舊，冇人睇得出挑左

剩係全頭染+挑染
同朋友一齊去每人可以減100
埋單$1300一個人
諗親就好嬲！

係咪乜9垃圾k_lau_group
上網就話980包電染剪
去到又話你髮質差乜乜77
最尾佢叫我染同挑染 埋單1300
屌佢老母 染完少少Highlight都睇唔出
仲同我講話過多2個星期就睇得出
仲有佢真係好撚無良心又貪錢
同一時間剪10幾個人既頭
淨係得前同後加埋5分鐘先見到佢
其餘時間都係佢啲助手
好撚呃錢

我搵過佢好幾次，覺得佢幾hard sell，見你淨係剪頭髮就好似唔想做咁，次次都係咁，等左成粒鐘有多，好唔尊重客人。 接唔切就唔好接啦電髮就電完好傷，但keep到耐既，剪髮都還可以，不過不失。

有無人去過maxtse_hairstylist？

染髮可以，但唔會再幫襯
過程超級唔舒服，剪頭嗰時當你個頭無感覺咁正係用一把梳無搵另一隻手咁住個頭起勢咁扯，超級痛呀，剪頭又係，拎一大炸頭髮用較剪的力扯你個頭去另一邊剪，剪嗰時我有提過架，條友話忍一忍，我個頭又係他手上，費事講咁多野

過年個時有去過
同個fd一齊去
個時係整電根同電染
過程係耐咗d 但係feel到係用心整唔係hea整
仲會問我地肚唔肚餓
又請我地食三文治
最好既係成個過程係得佢同佢助手整
唔會好似其他咁幾個人掂你個頭仲要唔知整緊乜
同埋佢係我幫襯過咁多個剪陰係真係剪得好靚
我會再去幫襯
申利:係ig睇廣告約

thx絲打 想問最後埋單幾錢？

同佢ig一樣價錢 但我頭髮自己都知好乾
做完全部野再做埋焗油都係$14xx

發覺好多salon ig都偷人圖 有時d shop仲要係好多人follow既

有冇人想去lui.fc_hair 整paimore 電髮
想夾二人同行9折優惠

有冇人去過salon_start？黃店嚟

gl hair team有冇人試過？

有冇人去過jun_kwan?

同家姐試過，唔掂⋯
家姐染髮，個女人係咁hi到啲料
落佢個頭到染完隻顏色同
染前無咩分別，自己染仲好過佢
個肥佬老闆串77又以為自己好有料
又樣衰又成陣煙味
懷疑佢唔識剪頭髮，叫佢剪陰
又話你面型唔襯，死都唔剪
當佢唔掂，自己剪算
我整個負離子，一個月就收皮
然後我發覺佢地整啲女嘅頭都一鳩樣，
好無新意，勸你咪幫襯

屌我搵佢染完之後每次洗頭都會甩色，掂到少少水就會hi晒啲色落件衫/毛巾上面，仲要成個地板都係紫色

咁慘我又冇 不過覺得佢態度麻麻

覺得間間差唔多 幫襯完想搵返都唔記得佢哋id

巴西焗油邊度好

個人認為染ok但剪麻麻
同埋有個男嘅幾臭串

垃圾成日偷人幅相扮自己

電頭柒撚咗
依家髮尾鐵線咁個形都無埋

擺明夾出黎

咩話染加b5 $1800？

好多年前去過電髮 個時佢仲係自己落手落腳整
電完keep咗大半年覺得幾好就再去染髮
點知變咗俾助手整 我染紅色染埋落我個頭皮
之後就冇再去過 唔知而家點

Tst間 curious rabbie千祈唔好去幫襯
大伏

1. 個頭冇人理 啲髮型師同時搞幾個頭 根本冇時間理你 洗完頭等左十幾分鐘先有人幫我吹頭

2. 我整嗰日佢搵咗個好似reception嘅女仔同我剪頭髮 剪到一忽忽 咁就剪柒左

3. 坐地起價
Ig明明寫588 去到就話 我個fd髮質差一定要做treatment 要加200 我仲慘 佢話我染呢隻色要加300喎 頂諗返起都覺得間野好撚cheap

試過去染髮 要有心理準備等勁耐
我染完洗完頭唔夠人手幫我吹頭
佢話開住個焗油個機俾我旱住啲頭髮先(齋旱 唔係做焗油)
結果旱到就嚟乾先有人嚟幫我吹頭
我記得係個tb幫我剪 我話剪少少1吋左右
屌佢我本身長到胸下面佢幫我剪到膊頭對落少少
勁唔開心留左成年先留返長 染得又唔係好
以後冇再去過

我都有俾佢sell過整咗三千蚊埋單嘅角蛋白定唔知kk咩咩咩treatment ... 係ok但hold得唔耐之後唔再去了
轉左zaza 真心明碼實價 幾平同埋好有心剪 推薦

唔係掛, 佢ig名係咪?
呢個髮型師好多人推介, 仲諗住搵佢剪髮

我都幾年前去過 都係佢一個人做
漂頭漂損左我頭皮又結焦又甩頭皮

有無 梨花頭+洗剪吹+染髮 好介紹?

利申: 絲

edgx salon果個 tst east個邊
次次都幾hard feeling依家貼錢買難受咩
淨剪都俾佢西我面 又暗串我窮先淨剪既意思
可能最近少生意發洩左係我身上

我講果個係, 應該唔係同你講既同一個?

zaza姐係jo_tsang?
佢啱啱搬新舖未用zaza個名個陣試過一次 伏撚到仆街
兩個人去 一個淺啡底話想染深啲 一個普通啡染盡量淺嘅亞麻綠 最後淺色嗰個出嚟仲淺過上去嗰陣 普通啡嗰個染完變咗黑色咁嘅墨綠 𠝹花條橫線仲要斜撚咗 真係永不錄用

補充番嗰陣係要求唔洗漂但盡量淺 佢仲拍心口話得 我染咁耐頭玩過特殊色都大概知唔漂嘅淺色極限喺邊 亦都知自己髮質上唔上色 但真係無諗過染淺啡出隻黑

有冇人絲打電過羊毛卷加染係靚架求推薦

有無擅長剪短髮嘅髮型師推介?

有冇人去過health leung hairstylist

我都想試 但有啲貴 留名

我有朋友去過染
效果都唔錯
本身都想試
但我見佢係soul hair dressing 搞到唔太敢去

早排去過一間

因為本身去時塞車，都遲咗10分鐘先去到
點知上到去已經有幾個人等緊，聽到助手講先知大家都係搵同一個髮型師整

因為我之前漂過，今次直接染色，我都有預備定色嘅圖
所以髮型師未出現，已經由助手幫我染
坐我隔離個女仔等到咁上下直情話唔等走人
個髮型師最後比預約時間遲咗45分鐘先出現

溝色係髮型師叫個助手溝，我染灰色，但染完係接近黑色
佢話係落重手咗，洗洗下就會甩色
但我洗咗成個月都仲係黑，同埋有d金色，代表我甩緊色都仲係冇灰色仲要有啲頭髮冇上到色
係剪得還可以，同我要求嘅一樣

下次都係不了，可能係韓國整過頭體驗過幾好，覺得香港個啲真係幾差

你係韓國邊間整 係咪同香港好唔同

Lm

做過幾次。。。次次上去都同fb傾個價唔一樣 順1000蚊，同埋要等好耐先有人處理你 而加無上去啦

名都臭晒仲想改名呃人
上次電完啲頭髮仲斷到依家

我係Soonsiki整，好好服務態度（可能因為我2個人剪，我又漂又染），又準時
染髮時髮型師都會幫手染，2個助手，一人染一邊
用啲料都好，溝完色會當住我面話我知佢哋落精華落去走時送咗好多sample俾我用，都有教我點打理個頭

韓國salon包送飲品，你帶野食去食住整頭會俾張枱仔你
總之感覺十分良好，下次會再去幫襯
非打手

total幾多錢落樓啊

有冇人試過呢個stylist

問下有冇好用嘅風筒推介？
想要平平地 幾百蚊咁
唔好dyson啦 太貴

我頭髮粗硬 同毛躁曲底

Tescom嘅風筒幾好用 吹完幾順幾滑
最緊要係Made in Japan
你睇budget揀型號啦
我喉緊佢部千零蚊嘅膠原蛋白風筒

你用緊邊隻呀

用緊我細佬喺澳洲買嘅Home & Co.風筒
應該係小眾牌子嚟
屌佢 吹撚到個頭好毛躁
凍風功能又廢 只可以叫做暖風

咁啱前兩星期走咗去漂頭 （都係喺ig搵髮型師 好彩唔伏 仲要幾滿意）
所以先想自己買過部靚少少嘅風筒 對自己頭髮好啲

但千幾蚊真係好肉赤

係買咗就幾年都唔會轉

幾年前我去台北玩 間民宿就係比佢嘅風筒啲人用
應該係幾百蚊貨仔嘅型號 個樣好鬼普通
但好吹到令我記佢記到依家
所以你揀佢幾舊水嘅型號都夠做呀
夠喇 好hardsell 仲off埋topic

依家仲有冇興趣想整

貴買平用啦

有呀 tg?

黃店Loft Salon

幫襯咗佢2年幾
佢真係黃

去邊間染？求介紹

去邊到染亞麻綠？求介紹 但會唔會甩到金？我試過去zaza染 佢話唔漂淨係染到啡色

佢唔平但係有質素保證 好似唔覺佢有賣廣告

邊個髮型師？

呢個髮型師之前另一個post都分享過，整得好細心，唔會劏客，可以睇吓佢d相先，全部真相

大約要幾錢？

呢層我就唔知啦，淨係幫襯過一次咋

有冇人去過zaza做paimore? 效果如何
或者有冇店推薦係paimore做得好？
（見到上面有人講嘅幾間我mark低咗）

我去zaza深綠無漂都上到色 甩甩吓都灰灰地但而家最後都啡色

你本身有冇染過頭？ 都唔知係咪髮型師問題 hea到

有呀 普通啡底 唔係特別淺
染過一次都仲想返去染 幾百蚊都幾好
你邊個幫你染？

我漂過唔知last唔last到咁耐 因為染啡都已經甩咗啲變金金地嘅啡 我見佢ig啲圖唔洗漂嘅灰同綠都勁靚 但我問佢佢就話淨係染到啡 深淺嘅問題喎 btw你邊個幫你染我染嗰陣step與step之間等勁耐囉

我都去過第一間
又係我一去到佢就說服我加$600做焗油
但我本來都只係想齋電
因為我係第一次去電髮又只係第二次去salon所以真係蠢既 比佢說服到我又染又電又焗油
最後仲叫我加購支三百幾蚊既野🌚
但用同唔用其實效果都差唔多

我仲去過salondteam
間野又係勁垃圾 d髮型師超級無敵粗魯
我d頭髮的確係打好多結
但個髮型師真係當我個頭係d公仔頭咁
用蠻力去梳 死扯我d頭髮 真係扯到會痛個隻
然後染個隻色又唔出
本身想染墨綠色 出到嚟冇光照住真係睇唔出係綠色
價錢仲要唔平喎
呢問都真係唔洗去

Ig: Ekkohairhk 明碼實價 上到去仲有得再平🤪

第一次去有優惠，大約八百幾蚊，整咗四五個鐘，洗剪加挑染，出嚟都幾滿意，其他髮型要問吓佢先知

點解宜剪頭髮剪到好似健身中心咁

有冇人試過呢間??

最近去咗間係IG宣傳搵人做model
間鋪頭係中環 去到係個學師仔剪嘅
唔洗錢 但又剪得幾好環境靚又幾好禮貌

試過 剪到好柒

有冇人試過依間？

睇佢啲相應該係響edgy_salon度做..

邊間？

呢間黃店有冇人試過？

我fd試過！
Ig: king_chow_hair (髮型師)
Ig: maker.hair (Salon)
電到我fd頭髮燶哂 仲over鬈左
whatsapp揾佢仲推卸責任 最後仲失蹤埋

咁就再搵過啦去過就唔想再去！

無追開Po
Edgy係咪唔好去好啲？

有無人試過permlab hk?

我呢排假期去左呢間cwb間分店 真係唔會再去
我做paimore電染剪一千蚊 個髮型師女人黎
人超多 每個step等勁耐 坐左六個鐘
我染暖啡色 都算上色
但係電髮真係伏到爆
我本身髮質唔差
開頭講好微卷
電完變左鐵線C9頭 勁攣又毛燥
髮型師同我講係日系頭黎又可能係我唔識欣賞啦
宜家好想9沖去拉番直個頭

有冇人幫襯過davewong? 見佢又係好多followers 唔知好唔好

你把頭髮真係要剪曬佢，好傷
你有無投訴佢？

係..之前有單嘢搞到報埋警

呢個剪過一次
無料到
叫佢剪短髮 佢竟然話唔識剪
佢話佢只係識整佢ig果類既頭

要點剪淨識問個客
自己完全唔識就住個客既面型五官比專業意見
問佢意見某d位點剪arm自己
就淨識講 唔知你 費事剪左唔arm你心水

一個字 廢

利申 絲 三人共用account

依排見好多話唔洗風罩唔洗gel
手捲住吹就keep到既大曲
有無絲打試過？真係咁易打理？
好淆千幾蚊洗兩次就直返晒
但電左幾次梨花又想轉look

呢條友早兩個月爆緊肺炎個陣仲去大陸飲飲食食
跟住話希望有外遊既客過14日先去
我fd問咁你有無自我隔離先開工
佢答 自己會跟規矩有分寸之類
之後又繼續貼d 開工ig story

我都有中過佢伏
佢係平 但佢電paimore 都整燶左我d 頭髮 好彩唔多
跟住仲剪到我d 頭髮一岩一忽 我無話過要碎 佢同我剪撚碎哂
之後我返到屋企影相先發現 佢仲唔認
到後尾無得搏佢先話叫我比佢再剪返
我都唔敢啦 之後就話下次會注意返

佢電髮ok,我個頭keep住搵佢整，feel 到佢有心機對客唔係hea

難打理嗎

唔難 我第一次電梨花頭都keep 到差唔多一年

如果負擔得起去返啲貴少少口碑好既
最起碼要揀啲果個時間就淨係serve你一個嘅

i m yon chiu
不知你是哪位
但想幫你處理
不希望有一個自己做出黎但唔得既頭係街到行
會做埋填充 不用擔心reperm受損
and no charge for reperm

pls feel free to contact me

有無人試過bleach_crazy_color_pro？最勁好似係漂完既頭髮可以拉直，千7

有冇懶人包？

我都想搵呢類型
前幾日幫襯左個黃髮型師
點知一去到又係勁大型個種salon
全程都佢assistant 跟咁滯

好想搵返d細細間既

剪緊果間冇話自己黃，但入面我剪果個係黃
剪慣左轉唔到（之前好多次因為覺得有啲貴而轉其他，但都係唔得）

Here_attitude 有無人去過？

Ig:Ekkohairhk 染髮幾平又細心

一兩年次去過一次，
佢會過程係咁講解點解你d頭髮會咁傷，教你點保養之類。
睇得出真係對頭髮傷害個d有研究
整完都幾靚幾滿意，黎緊都打算再book

我知前染咗啡色，有布丁頭冇理一陣到第二次染深少少啡色，染完即刻有布丁頭正常，上面有明顯黑包，而下面喺染嘅顏色，想問喺咪正常？

有冇人試過呢2間？🥺680蚊包3樣野

有冇人試過maker hair？ ？ 🙇🏻‍♂️

有冇絲打去過依間 jim.hairstylist？伏唔伏
我google搵極都搵唔到係好評定黑店

上面有講

咁姐係伏？

我應該係佢未搬之前 去過兩次
第一次去係撞正佢幫KOL整同weekend 晏就好多人 所以等左好耐 整到夜晚 啲人走曬 所以佢幾乎整曬我個頭
第二次我都係無拎相畀佢睇 只係講好長度同幾捲 佢同個junior 一人一邊咁卷
我兩次set頭都set到c9咁 同佢KOL相係兩回事
所以我整完2次都直接返屋企唔出門口幾日 洗完頭先出去
不過啲curl 就keep到好耐 佢剪之前都會講清楚價錢

但我下次會試其他salon

我都係佢未搬之前整過一次
佢淨係幫我剪頭髮同埋吹頭髮 其餘時間佢都係唔見人淨係叫佢啲助手幫我搞
重點係整出黎既效果同啲相完全唔同
所以佢應該淨係會幫啲KOL整得靚

Zaza伏到仆街

剪到好似比狗咬

so far係佢到整過2次都ok
唯一唔滿意就係去親都多人到做咗6個中，只係剪電焗
好多時間都係9等，因為佢1個人都整7-8個人都見過
如果有時間可以去整，份人幾nice，feel到唔係hea你，效果都不錯。不過我頭髮未必好好，所以keep到8個月左右都已經滿意，整出嚟好中意

要搵一個唔hea都好難

前排尖沙咀狂賣漂頭廣告有個紋身Kol成日幫襯個間漂到一達達 有D位冇上色 斷咗一忽忽 仲要千幾蚊 伏到喊 懷疑人生

如果要染電咪仲耐？

我都有諗呢個問題本來我都唔明點解可以整咁耐⋯⋯
正常我見人地5個中剪電染焗都搞掂哂
我覺得最緊要係佢人手唔夠囉，去親都勁多人，佢自己都忙到邊夠時間take care到咁多人

你又係電佢Luna set hair? 我睇相幾靚

幫親kol整既都伏伏地

係 冇得救番剪左

見到你推介「Ekkohair HK」我去左，上番來比番個review比大家先。

1.技術方面：9/10
都做到我想要既效果，非常驚喜，唔畀滿分佢啦，等佢繼續進步
2.環境方面：7/10
環境都係乾淨，但係無諗過咁多人，燈光太白，好似自修室
3.stylist 方面：9/10
雖然年紀輕輕（真係young 個種），但係佢對客人好認真，會比好多建議你，好欣賞佢專業精神，相信佢日後會青出於籃。

另外，我想讚佢好有暖男feel，個日整頭著左啲低胸衫去，洗頭個陣佢攞額外毛巾舖係我身到，可能驚我走光。好多細節都觀察到佢係暖男，例如會幫你拉下櫈，怕你口喝又會問你飲唔飲野etc，gentleman 真係不得了。

我去過炮台山間Ingen
個次想染返好個頭 加上都知個頭因為漂過超乾
所以去到已經講明焗埋 都冇點sell
整體都整得唔錯 仲送左支髮尾油比我
下次應該都會再去

有無人試過呢間？

仲有無人有興趣夾啊

講到咁好 我都想試下呢間

你整咗咩 幾錢

我整balayage，無記錯係$1150

有無絲想整highlights
十三年經驗
唔洗驚係新手黎

我都係另外一個受害者
見到IG 廣告babylight package $588, 我已經預先問有無位。
到位已經連對鏡既位都無, 等咗20分鐘仲有髮型師問我想做咩
我想奶茶底色+baby light , 計完要收$1000幾, 咁淨染+babylight,最後要$800幾, 大家傾掂數仲話快3個鐘咩得完成。
最後淨漂babylight 部份我都坐咗就2個幾鐘，再做其他嘢總共坐咗5個鐘，仲要係全程無咩人理過我。
成品仲變咗灰色不得至(當然由係灰色所以底色係看唔到) babylight 變咗做粗線斑馬，一個星期後即刻自己買漂粉自己掂返個頭。

有無試過尖沙咀shuubi house? Fb睇到$888套餐 想去試！有無人去過可以話我知好唔好！

有無人試過

Tg:@Xxx04945

有無人試過呢間黃店好唔好？好驚中伏

我諗我知你講邊個

你都中過伏？

成日ig都見佢賣廣告

想問你間屋村salon係邊間

有冇人試過尖沙嘴permlab

有冇人去過啟德個間2am salon

加連威老道太興商業大廈3樓嗰間

@Xxx04945

tg:@ Xxx04945

a字頭嗰間？
我琴日去做普通染髮 坐咗3個鐘

想問有無人試過幫襯heathleunghairstylist
見佢sell醫學電髮 好似唔傷頭髮咁
想知係咪真係咁掂因為都見佢有啲貴

有冇絲打試過呢間？覺得佢電得好自然 但係驚係set出來

我成日都唔係好信呢種
首先啲圖有9成model都唔似香港人
頭2張好肯定係韓國人
二來啲圖重要冇水印
正常你辛辛苦苦整完一個頭點會唔落水印 貪比人偷圖咩

Sor原來係有水印
但model真心唔似香港人好難相信係出自佢既作品

中伏就無份啦，可能我就係你眼中見到眼都突鳩埋既其中一個btw剪個頭無sell到你碌撚算執返條命仔，佢地搵做美容院嘅sell客，開單無三五千過萬你唔洗旨意落到樓

佢最撚仆街係 剪緊條女
係咁係條女面前話我個頭上手剪得柒

佢整得好唔好？

Terry Yeung
整得好有心機又好好
唔會SELL你
番唔到轉頭
整頭髮真係一分錢一分貨貪平多數出事
不過係長期FULL BOOKING要一早約定

有冇新界salon介紹？
想整負離子

大伏

想問有冇人去過呢間整？見d相幾靚想試下

點伏法？想聽下

呢間我之前都考慮過
但諗諗下邊有髮型師會靜POST KOL既髮型照
其他客人完全唔POST
最後就放棄左

咁慘 9個鐘真係幾耐下
佢整上直下曲？係曲髮個part整得唔好睇？

呢間真係強烈不推薦
約左一點 我係位坐左15分鐘佢先出現
一句sorry都冇 重聞到佢極大陣煙味

之後開始整 十句有九句都係嫌緊我髮質差
果啲語氣真係唔知以為得罪左佢全家
大佬我識搞靚個頭就唔洗搵你啦
佢間野勁撚full，多人到有啲客直情坐係接待處果張梳發到整頭，鏡都冇得照
完全係極撚差既體驗

Exact7ly 一樣經歷
不過係旺角 l.u.c.k.y_hair.creation
加完錢但都係就咁搽完焗油就過水
話我髮質差要加錢用靚藥水但都電到燶晒
我未揀染咩色佢話已經幫我染左 同黑色無分別
浪費時間浪費錢

可能因為接太多客
有時啲髮型師做唔切就唔好接咁多人啦 自己辛苦 客人又辛苦

啱啱星期日去尖咀某salon染剪竟然個半鐘走得完全冇9等，次次整頭都係咁就好

染染下無啦啦話隻色點點點要加錢
一開波又冇講
焗住比
仲要唔係特別要漂既色

邊間

偷相狗假架d相，全部都係日本髮型師ig到偷

[url]zaza[/url] 拎咗大枝水同書去睇，點知碌2碌電話就整完

加密fail

+1又係屈我加錢做焗油，但做完髮質仲差左
仲要電完個效果同佢ig d相完全唔同，上網一搵原來全個ig d相都係偷日本髮型師ig d相再作故仔正仆街

咁撲街..
但最尾出嚟個result有冇d相咁靚

有冇人試過呢間睇相好似幾好 但好驚中伏

仆街衰撚到俾人淋紅油
抵撚死！

上年暑假染過 冇下次
幫我整頭嗰個學徒嚟 遲咗成個幾鐘要我等足咁撚耐
成頭染啡色但個頭頂變咗mk金
問佢點解個頭頂淺色咁多
佢仲話係正常嘅燈光問題啫
屌行出去越望越唔對路
最尾要自己染番啡個頭頂

btw有冇巴絲試過 @elab.hair 黃嘅
見佢有個750揀3樣嘅優惠 睇相都幾靚
我冇book到就咁問佢嘢都好有心答 勁詳細
但驚伏

想問下整梨花頭有冇好介紹 本身想去lui.fc hair但見到大家既評論有d卻步

我去zaza都只係因為佢唔會屈錢同埋講啲難聽說話等等，價錢又ok，當佢屋邨salon咁嘅質素

有冇人去過x salon group?

岩啊 由2點鐘去整到9點 係咁收客搞到唔得閒搞我個頭

其實可唔可以走人，餓都餓死

唔好既事情唔好記係心到啦巴打
有機會搵我剪

有冇人試過呢個
呢期都見到佢啲廣告

上星期未追到post去咗搵佢整頭
普通叫佢剪短啲 都可以剪到一岩一忽
屋企人見到問我係咪自己幫自己剪

樓上有人問過cream好唔好
我試左極差
想剪頭髮去速剪都好過佢 勁快剪完 冇心機幫你剪
剪到個頭齊輯輯 好Hea
洗頭雖然唔係佢洗 係絕對係我人生第一次洗得最痛苦既頭 好似玩過山車咁個頭撞黎撞去
染就冇咩野既
旱頭個部機 4邊爛左1邊都拎出黎比我用
比我感覺就好似好想快啲做完你趕你走咁 好差既體驗 冇下次

睇完幾靚之後會搵返自己去開果間

請問邊間做hair treatment 好？

改左名做kin_chong_hair

[gd·（∩▽∩）[/gold]d-[url]🙂[/url]

唔記得講 佢連幫我set頭都冇
想去真係去啲屋村salon好過 至少平啲先

我冇電到唔清楚
但見佢Ig好多好評

想問有無人去過呢間

我係ig廣告 見到有間新開 好似唔差

我fd去過染髮 整得幾靚 推薦

點搵你剪

係呀 佢夠膽死剪陰一刀過之後唔修 個髮尾係平
大家可以唔洗幫襯cream_hairstory
同埋啲態度好撚柒差 好似比錢佢仲要受佢氣咁

ig: maker.hair 伏到仆鳩街 咪撚曬錢去整頭髮 嬲到block撚左佢 未試過個頭擺左染料上頭頂 等左3個鐘無人幫我洗頭 屌佢老母

Agger
早排搵佢剪 剪得勁Hea
剪完 -> 洗頭
以為洗完頭吹乾會再修修咁
點知無好似想快啲趕你走咁
以後唔會再去

呢間好多都係助手整 染頭髮 夾直都係助手做 整得麻麻地

有冇人去過hair duo 揾jackson_n_hair

係呀 一啲都唔會幫你修架
第一次見剪陰一刀過就剪完
我而家pat陰係好似日本啲古代女人咁齊
正常salon洗完頭都落兩次護髮素
呢到得一次
Hea到 我係屋企洗頭仲認真過佢

染色又話呢到唔好 個到唔好 終之做最簡單既剪染560$ 一個半鐘都冇就趕你走
真係fat fat
染乜野啞啡
屌我係屋企用泡泡染出黎既色 有幾特別
染完正常幫你check上唔上色 呢到乜都冇夠鐘叫你洗頭

麥士維十樓 巴絲們睇路

想問下有無人試過係ekkohairhk到漂染？

有絲打話幾好

未試過
之前想book但夾唔到時間 問佢野都好好禮貌好熱情
上面都有人講過佢唔錯

又Hea ，洗頭冇熱水

好伏， 之前我都試過上錯咗顏色，就咁染都用咗我六個鐘，仲要貨不對辦換咗髮型師了

拿唔係串你，但剪加染$560我真係唔敢幫襯

因為唔伏唔會上黎呻

Shuuxxx $888會唔會再另收費嫁？

最近見佢開多左個ac係偷台灣髮型師d相，又係賣哂廣告
新ac叫tera_stylist

冇整漂染
不過佢幾好傾同剪得幾好
所有步驟一腳踢，起碼唔使白等個髮型師剪其他客嘅時間

搵黃店啦

上次去咗剪，覺得剪髮一般，兩邊都長短不一不過佢有講自己擅長漂染

其實佢間嘢咁平，一定要靠量先搵到食

絲打本身識講韓文？驚到時雞同鴨講佢哋唔明我想要咩效果

補充番 呢個應該係佢另一個ig
因為fb page個icon係同一個人黎
依家髮型行業興有幾個ig一齊run?

我諗應該係直接比圖

出名既salon好似有翻譯？
利申：睇YouTuber講咋

我都去過韓國salon整 幾好
俾相加簡單英文都溝通到

你都係呢間soonsiki?

this_hair伏到hihi 宜家佢做緊個$388優惠咪撚信
整直髮同卷髮半個鐘內hea 整
所謂嘅頭髮護理只不過係上一浸頭膜
本身明明book 咗就要人喺度等成個鐘先有人理
之後整緊頭髮嗰陣又要不停咁樣調黎調去
調到我懷疑人生
洗頭呢連沖水1分鐘內搞掂哂連搓都未撚搓過
同我用屋企個馬桶沖水有乜撚嘢分別
啲服務態度仲串過馬撚咁
唔撚識點樣直髮要用手機睇點整我都算
最離譜係我個friend upgrade咗個套餐去到六百幾蚊就好聲氣咁幫佢吹又set埋頭
我依啲窮閪就淨係三百幾蚊整咗個護理
條友就連頭都冇幫我吹乾就走咗去
明明我個頭仲滴緊水呀屌

跟住我有少少燥底

我 條友
我：吓我個頭仲未吹乾㗎囉
條友：乜你想吹乾D咩
》〉

屌佢老母正常係吹乾咗先走啦
你老母連個頭未吹乾就拎鏡叫我哋睇
走嗰陣嗰頭濕過大西洋咁我梗係唔憤氣
喺佢IG 講咗幾句
唔夠5分鐘就block鳩左我好似身有屎咁

黃？

有冇人搵過佢整
想剪同漂染 見佢係黃

本身頭皮好易敏感 以前喺salon 染用shishedo都試過敏感
見佢用guytang幾吸引
或者有冇其他唔敏感嘅推介

咁多應該係買？

依間出名伏架喎

同朋友第一次試，態度幾好，又係黃店，價錢又合理，全程無hard sell過，又唔會9等好耐，我剪短同直療，剪陰都靚，仲好細心，剪我個個叫jack，朋友染同焗，出到嚟效果都好好好耐無試過整頭整得咁滿意以後都打算去開呢間，誠心推介，你可以問下，佢地都好有耐心答

點解會覺得有啲打手feel

有無信得過嘅paimore或者其他整得順把頭髮嘅療程推薦被垃圾salon整完忍咗半年敷幾多髮膜都仲係咁

paimore 真係大推
但真係要搵好嘅髮型師
控制既時間同份量都好重要

Ekkohairhk

真心覺得幾好上面我都有問大家有無去過，無應就自己同朋友去試下有無伏，整完ok上嚟推介又話我打手sosad

想試kit_hair_design 但睇佢地址好似係出名伏嘅慢活慢剪？有冇人試過染+剪？

hair_group_
屌你老尾又話有專業髮型師
點知條友求其剪兩剪就消失咗
變咗個學徒幫我染
話要咖色底色 淺咖highlight
結果染完同冇染一樣
個higlight變咗金白灰
仲夠膽死收我$688
利申:學生妹唔夠膽當面屌佢

試過 有段時間係剪開佢
每次染髮都好滿意
染髮係其他人搞但佢會係旁邊mon住
你指定髪型師咪唔驚遇到伏野

建議你唔好啦
我之前去染灰綠 條友唔識溝 變左灰藍

Yes

電髮要幾錢？

有無人去過呢間？ 成日係ig廣告彈出黎

我無電過唔知你dm問下佢，都會答你

原本都諗住睇相信唔過，但見佢po 限時動態啲片好似ok就上左去
點知完全唔掂，又係一個髮型師同時有4-5個客，等到傻
頭又冇咩洗，沖兩次水就算
仲要電完同佢po啲片係兩回事，原來相同片一樣係信唔過
下次寧願去返屋企樓下啲屋邨salon好過

呢啲真係好仆街，自己出得優惠好心就認真少少啦，388唔撚係客咩

會唔會整整下比助手跟

有冇人試過依間？睇圖好似幾靚

收好貴
想整paimore直髮要收$1600

佢勁多負皮 你問佢攞地址之後再search下間髮型屋

好心班salon嘅人唔好咁hea啦
整衰咗個頭真係會喊

一個剪頭，一個幫我整paimore直療咁，
最緊要真係幾好態度，佢見我啲陰飛嚟飛去，仲教我應該由陰嘅髮根位向下吹先岩，又教我買邊啲梳，點梳先靚，我以為佢都會sell我買把梳，都無明碼實價唔呃人，成個過程我真係好滿意

可能之前個間真係太垃圾有對比
之前去個間黑店： gl hair team(身有屎改名 Wai hair team)個個垃圾肥佬懶pro
又無料⋯又串，係咁話我個頭點差，
要加幾多錢先得，整完又話有無覺得你之前個頭好垃圾呢？把口臭撚到⋯我就係知自己個頭唔撚掂先過嚟，係咁講我個頭點差點差煩撚到叫佢幫我剪陰，又話我面型唔岩點點點⋯根本就係無料⋯最嬲係個頭維持咗一星期就收皮⋯我屌鳩佢

同呢間傾過有咁嘅事，佢話整完可以keep到半年，假若一星期打回原形，都可以去返間舖免費整暫時兩星期，而家個頭都仲係好靚，我好感動呀當初都係朋友打手式極力介紹，我先拉埋朋友去，我地兩個都好滿意整完個效果，我覺得大家試下無妨

Paimore 效果如何？

剪埋加189 ，夾埋1389，暫時兩星期都keep到，希望真係可以keep到半年

樓主好慘而我就係係連登搵完都搵唔到佢既受害人
佢而家改左名做kin_chong_hair 搞到我冇搵kanji lau呢啲字

我整左個專屬佢嘅post 但p牌仔推唔郁 借個位嚟推
[多圖警世post] 識偷圖你都可以做髮型師 尖東IG呃錢偷圖撚kin_chong_hair

屌我都係呢間

真係伏到Pk

大家都係苦主😞 入嚟講兩句推推post吖

[多圖警世post] 識偷圖你都可以做髮型師 尖東IG呃錢偷圖撚kin_chong_hair

呢個kanji lau/ kin_chong_hair真係不了

你係巴士呢間電？

你係絲打呢間電？

我都約咗下星期 希望冇伏

係
Fringe five
上網見係黃店先去

好似整左3-4個鐘
唔會掉低我由啲頭髮濕滴滴
出黎效果ok

咁絲打們有冇啲唔伏既髮型師好介紹？
因為而家剪頭髮除左朋友介紹都唔知去邊搵好

上次都係ig碌到個睇落啲相ok既試左
染髮$500
因為自己幾個月前漂過
所以唔想布甸頭就諗住染返深色啲
個髮型師態度幾好
染完吹埋之後佢同我講都係淺色左啲
問我介唔介意
介意既話可以幫我染多次

但因為我已經坐左幾個鐘同約左人
個頭睇落都ok所以就冇補染

最後甩色甩得好快
已經用左去黃洗頭水都一個星期打回原形
不過都冇怪個髮型師既
漂完個頭又真係難搞啲

而家又想剪+染
諗緊仲好唔好搵返試次嗰個呢

你電髮收幾錢？

短髮絲真心推介長沙灣李鄭屋商場個間既nicole
佢都係短髮
剪短頭髮剪得好靚 長番都keep到個型
同埋大家都係女人 佢好明女人想要咩

幫襯左佢好多年 不是打手
好野要推介才是好絲

最憎啲人有要求又唔柒講 屌髮型師識讀心咩 已經係巴打咪有個句講個句囉 就係你呢啲人有野又唔講 比人水又哦哦好好咁 最後成肚氣出番嚟係連登開po個班垃圾先可以長做長有

上年做過@story_hairstyle!!
我上去做電髮做得幾好 坐咗個幾鐘佢問我肚唔肚餓 話可以幫我買外賣/珍奶
之後有14日保證期！
我嗰陣電Paimore+焗油都係$850
不過今年加咗價

直+曲 1400左右
你可以dm佢地問

個次諗住染頭 $480個個package 之後就話你想染個個要shiseido 先染到 就要加我$400 講下講下就話再漂過個頭+shiseido染再送焗油 就收我$1100 最後坐咗5個鐘 但個頭同未染未漂之前無分別

我上年用完泡泡染髮再電都得
應該睇髮質？

有無人整過呢間？

試過搵佢洗剪染電兩次
好細心 會教你點護髮吹頭 拍埋片個隻
等加整5-6個鐘就基本啦 不過真係好滿意個效果
1月整keep到6月都仲好luen（我跟佢教我保養）
岩岩早幾日電染多次高質黃店 值得支持！
唔怕分享埋最近個完成圖俾大家睇

Btw 615 黑衫白絲帶

通常後生嘅客人會整邊種luen? 呢種前面望落會唔會太luen

同問對呢間都有啲興趣

差 全程都唔理你 叫個trainee幫你整個頭 後尾執幾下就叫你走 仲要收勁貴

我都想知 見到d相好靚 又驚中伏

前面望落都唔會太Luen 似係set咗頭自己卷咁
睇吓你點界定後生
個啲咩韓式電髮我carry唔到
一來唔鍾意二來自己髮質比較硬身
電大波浪會好穩陣啲

如果髮質唔差，係可以又電又染
不過頭髮係真係傷少少啲
我前2日就係又電又染

佢會落手做定交比助手

同朋友一齊去 朋友試左漂染完出嚟效果都幾好幾滿意 仲會夾埋頭又推介埋邊隻去黃洗頭水好用 好細心 重點係夠黃

我Friend話染得ok
但之前388嘅Package最後要788埋單

不過依家我係荃灣西果頭，唔知你就唔就腳啦

電染過傷咗嘅頭髮整唔整得
除咗剪晒佢仲有無得救
想變翻順滑

好唔好過paimore幾錢同維持到幾耐

又係一坐低就叫你做焗油 覺得$600好貴唔想做 最後被迫做咗$300嘅焗油 直療全程都係洗頭個女仔幫我整 佢淨係幫我剪咗幾吓頭髮 仲要剪得唔好不斷有好多客嚟 佢根本做唔切 果然肥仔無個係好人

咁快負評係咪本人mon po
由坐低到走嗰刻 都聽到你不斷sell 啲女仔做焗油
一sell 完就走人 交畀啲未夠班嘅學徒定洗頭嘅女仔男仔搞人哋個頭

sorry 絲打

我港島

洗剪吹幾錢

你check下呢個treatment既功效 岩唔岩你

佢應該同paimore係兩樣野黎 8百幾 聲稱keep到三個月 我宜家把頭髮仲係好柔軟 做左個零月

搭單問一問有無人知電頭髮藥水wingkason (台灣牌子）同shiseido 會唔會差好遠因為前者平啲但好驚電出嚟好大分別感謝!!

我都觀望左佢好耐，
決定黎緊放假去整，絲打你早幾日電左幾錢？
佢有冇額外又叫你加錢做依樣做嗰樣？

我唔係去果間

唔該你，我2日前去左
我硬sales,只係我又染又電有啲傷

*無硬sale

想問有冇絲打試過呢間見佢1200染加直療 唔想女女中伏

有冇人試過呢間
約咗呢間電髮
但上連登見到咁多人嘅失敗案例而家好撚驚

$128

有緣再相見

近荃灣西邊頭架

有到絲打試過喺尖沙咀嗰間mastermind hair team度整頭？見到佢ig廣告講到好平，心郁郁想試吓🙈🙈🙈

呢條友正垃圾
之前搵過佢整過一次, 又話咩免漂亞麻啡
屌佢老母出到黎變左mk啡
又係咁叫你加呢樣加個樣
我去個陣1點半左右, 之後2-3點開始多客黎
佢d客多到連waiting area都唔夠坐
根本做唔切又係咁接 我見到有幾個女仔2點等到3點幾都未開始整

海濱花園，wtsapp 92531677

唔記得講埋, 仲要上左色之後佢助手要我讓個位比人整頭
我就要去waiting area個度坐, 同佢班等緊ge客眼望望咁勁撚尷尬
洗完頭又去第二度吹頭 都唔知做乜9

染髮幾錢？見d圖整得靚

有無人去過pure color 染髮同剪

佢仲懶溫柔嘅語氣sell 我
好想死

如果整得好嘅話再同你講返聲
整得差嘅話屌爆佢

有冇絲打試過呢間黃店

有冇人試過呢間？

我一上去就講明要做洗剪吹電染 染前護髮加焗油
收咗$1,193，同佢IG post嘅價錢一樣
佢好似五六月平咗
上次我一月頭去整$1,400

剪同電髮就佢自己落手做
通常佢一個人招呼四個人以上要有心理準備等吓
染前護理、染髮個啲就助手做 女仔嚟嘅
我覺得係佢兩個手勢都好先做到呢個效果

Edgy好似係伏

呢間掂唔掂？ 好鍾意歐美style
想染想電

呢間之前做過電染package幾好喎，效果都係我想要，同個髮型師都幾有心啊，最後再幫我影張相擺上ig一定唔係假相啦掛

咁都幾好 絲打你係整luna set hair?
想整梨花頭 鎖骨再落少少個隻長度
你現場有無見到其他人整梨花頭整得靚唔靚

Edgy入面有好多個髮型師 好似係乜鳩共享工作間 好聽就咁講 唔好聽就公司唔洗咩飛 你自己諗
我唔會話佢全部都伏
但十個有八個應該都閪人黎
例如 Sean_hairdesign同on.sc.h 咩貝設計 (同一個人黎）
我上面有講過我上次經歷
想比佢Junior兇+鬧+坐成個鐘先有人理既話就去啦
個垃圾Sean係得吹頭會過黎理你 可能我淨染唔夠水魚 但又對住格離台啲好細個既妹妹有講有笑
接唔到咁多客又要接etc
聽日搵番篇文你睇

佢好健談 整paimore效果ok 但藥水係助手上同整
我啲frd電髮/染亞麻綠頭效果就麻麻

呢間有無人試過 最近ig賣得好勁

有冇港島區salon推薦
想電染剪

幾年前漂過
整傷左個頭 頭皮一塊塊結焦

用咩藥水同整左幾耐？

我都試過遇過咁既髮型師 唔推唔得

我同另外3個fd長期搵佢剪
佢係行日系風 （同佢傾過計深黃）
真心剪得好好睇

Paimore 整咗5個鐘
洗頭都洗咗5次 差唔多啦

去過一間搵左好多KOL去佢到整既SALON
800內卷 講明髮量多 怕電完會好厚重 想髮尾修薄
Ok完 最後都無做到 我由長剪到短髮 正常分上下part剪 係咁易剪平佢 仲要有幾條未剪好
最後電壞左個頭 啲朋友話我似鬼馬狂想曲入面張柏芝造型
到後尾 佢地成班木口木面咁望住我走

題外話 試過一間一腳踢既salon 雖然 同樣係同一時間做幾個客 途中會等下 （可能我唔係kol 唔太理我啦）
但至少出黎效果會係滿意先 過左四個月把頭髮都仲係毛燥

咩價位？

我都打算去試下，想問有冇人試過？

Grow hair?

前幾日去左尼間剪，新開，舖頭又全部日本藥水，睇返價錢又唔貴最緊要我毒L齋剪佢都好細心

想問有無人試過r.epair_hair

係

有人話可能同大伏個幾間係同老細

今日試左
本來想電+染
但上到去，髮型師一摸啲頭髮話好乾，效果會唔好
佢都幾有耐性，話洗一洗個頭睇真啲髮質先
最後都係太乾，個髮型師起碼冇夾硬為賺錢強行電我把乾髮
最後淨染，因為要遮下白頭髮，佢有解釋點做令我把頭髮效果好啲
但都等得幾耐
而且洗頭位小姐粗聲粗氣就嚇親我，拍左我膊頭一野叫我去洗頭
仲有吹頭位小姐熱風近吹我頭皮，熱到痛到縮左下
我唔係好識，所以都唔知自己有冇被騙喇
大家可以參考下我今日既經歷啦

有冇絲剪過呢間 見係黃嘅 價錢都幾平

上星期去左電ATS藥水上直下曲
今日啲曲已經唔曲了

係呢間整過梨花頭幾靚

屌明明遮左
做乜撚

有冇巴絲試過見佢之前告急

有無人去過依間？好唔好？想剪韓妹d空氣瀏海之前試過去第二間剪 剪衰左，有d陰影，我見依間話韓國髮型師，唔知有無伏？

成日見到佢廣告 有冇人去過
想漂染有冇巴絲有推薦

絲打你walkin定ig揾？

我係巴打呀絲絲我walkin

佢啲相p到 係就係靚 不過好唔真實

係啊所以好想知有無人親身試過

冇乜為意佢表過態

有冇人去過2nd half salon想知好唔好

有無人去過starhair63整縮毛矯正？好唔好？

電/ 剪如何？有留意佢 但唔知搵唔搵埋佢剪同電

呢個香港數一數二玩balayage高手黎
D野好靚 佢好小電髮

點解我唔早啲見到你個推介
而家整完頭髮之後有啲後悔

整完 ck_cheung_hair
染髮可以一試 電髮千祈唔好
我係電染同埋要求八字劉海
因為想出嚟個效果靚啲 所以佢叫我加護理同埋升級藥水嗰啲我都冇問題
埋單嗰陣1400 結果出嚟嘅效果令我大失所望
佢一個髮型師加兩個助手
同一個時段接咗五個客
成個過程佢淨係幫我剪咗頭髮 之後電髮染髮等所有過程全部都係助手幫我搞
即係如果你個助手整得靚都算
仆街做嘢求其到一個點
我電完頭髮之後就直接幫我搽染髮
冇幫我洗頭同上定型藥水
當我問起佢個助手嘅時候 佢就講大話同我講已經上咗
大佬你整緊我啲頭髮 我點會見唔到你有冇上定型藥水 仲有上完藥水之後要等㗎
同埋你冇幫我上定型藥水咁我升級黎做咩
大佬你連藥水都冇幫我搽喎
個助手咁嘅嘢都講得出我唔知比啲咩反應好
結果就係當我夜晚返到屋企之後照鏡
先發現嗰個所謂嘅八字劉海居然變返直
我電咗咁多次頭髮 都未試過下晝整完嘅頭髮夜晚變返直
成個頭電出嚟嘅弧度仲衰過自己喺屋企夾嘅
但我見到其他人俾助手染髮出嚟嘅效果都幾靚 所以我諗染髮可以搵佢試吓 但電髮真係唔建議
可能其實條友手勢好好啦
不過問題係佢同一時段接五個客
講真佢邊有可能會認真同親手幫你整頭
咪又係叫啲助手幫你搞
所以如果個助手做嘢求其同埋手勢差嘅話你就仆街
成個過程佢淨係幫我剪完頭髮之後就喺度整其他客
有個女仔慘到上咗嚟之後等佢半個鐘
總而言之 我覺得俾1400電個咁嘅頭唔多掂

我就係諗住電染
唉好似大多數髮型師都剪完就掉俾個助手就算

咁你有冇同佢講？冇幫你落定形藥水
咁真係好差喎

有無人試過京喚羽treatment係咪真係咁勁

係 佢主打做balayage同玩色所以佢profile都係自稱Colourist
電髮應該要另覓高就

Barbershop淨係產到個頭青哂，如果想剪返有個形，係咪要長返去salon執返好啲

barbershop d人都算有型，但係產到好7

睇到唔會強行推銷真心笑左...永遠唔會幫襯hairdressing_soul！呢間野技術唔好講 最基本既人格佢地都冇 whatsapp講完個價錢 去到可以係唔同 當大家deal好左 去到最後又話自己唔係講呢個價錢 佢地同班狗有咩分別？唔明點解做生意可以做到咁唔老實 重點係 佢地唔係黃店！！！！完全見唔到罷工 文宣！

好彩今日見到你個comment, 否則我聽日就去咗整 謝謝你既comment
我都係揾返luna整算啦

大

有無人試過呢間？

有冇絲打試過呢間電同染
睇相好似幾好

好似係伏喎

只係想普通染返個正常啡色
剪返個見得人嘅髮型返工
最多做埋焗油打理下啲打kick頭髮
市價大概幾錢？我之前整要1200

試過染髮
整完髮質幾好又唔乾
但覺得佢漂染係靚啲
不過我唔想漂頭 所以淨染就算

睇你要咩焗油啦 我喺ZAZA染$470包剪+$400 b5焗油=$870 仲有支home care比你拎返屋企搽
如果要平啲既Olaplex加$200就得=$670

平呀嘛 質素都算ok

太多人吹奏依間ZAZA
今年2月染同剪 有book唔洗等
但剪髮好撚求其 剪左一分鐘都無
我同朋友分開去 都唔肯透薄
厚撚到仆街咁

依間野絕無下次

去左隔離po樓主SSSSH做上直下曲
見佢咁比心機答巴絲問題就一於試下
淨係剪同吹頭既下半part係佢親手做
不過佢剪得幾好
但其餘時間冇見過佢
曲既效果又唔好 價錢又偏貴
用ATS藥水都要～1400$走人

有無人試過ray wu 整paimore？ 覺得點？

我上次個個叫money 定monkey 條友剪短咗我後面一忽頭髮

有冇人揾過kit_hair_design?見佢電髮根好似幾好

嘩咁你有無講返比佢知？

我兩次都去銅鑼灣，暫時好彩仲未試到伏

我係去尖沙咀個間

之前電髮同你一樣
無再搵佢整頭

咁你冇冇搵另一間重新電過
我宜家曲個part炸開哂一pat咁
一黎佢電得唔好二黎我頭本身毛噪

之後去左how lim搵morris整
由洗頭開始全程都係髮型師一個跟
你book既時間淨跟你一個客
價錢都係貴多百幾 效果又滿意

佢依家自己開鋪
但唔知價錢服務同以前有無唔同
你ig搵下Mondayoff

炸開哂一pat應該係電壞左啦，頭髮受唔到但又照電之前仲諗住拉佢整頭，見佢好用心答人問題，又好似好清楚啲藥水嘅分別，好彩無去到啫

因為我頭髮天生好蓬鬆所以先會睇落一pat野
我諗應該冇電壞既

整過直覺得ok但個人覺得佢曲好似唔係好拿手
親手做個part同你一樣
有無相睇睇？

睇完你地咁講有啲驚

IG: andyu_hair
自己落手落腳做唔會交哂俾啲助理做唔理你
整過幾次，次次整完都好滿意

好似真係麻麻 原本係俾圖佢睇？
有無同佢講返！

Zaza 個 Jo Tsang幾好

利申：得Jo係Ok，個人覺得

似電完半年

有無人去過hair fusion做B5焗油, 或者有無邊間推介

想問下有冇人知jim tse hair點?
問過下價錢 men's cut 700幾 perm 900幾, 埋單成$1700 男仔嚟講都好貴但睇過佢youtube啲片好似好pro咁 同埋ig啲相都唔差

男仔整頭嚟講又真係算幾貴
我又電又染又拉直先千七
仲要啲頭髮長咁多

男仔俾盡可能1個月就要剪一次
所以想睇下有無巴絲知會唔會有伏

有冇人去開iforward 邊間店同師傅電男仔頭拿手

想問下edgy salon 好唔好？
見有人話angus唔錯

各位巴絲可以Follow呢個ig，留意多啲伏嘅Salon，仲可以投稿自己嘅經歷，等多啲人唔駛中伏

呢間去過兩三次
有次淨係漂同染冇剪到
個髮型師完全冇理我
直接全程交咗俾助手染就算
最尾坐咗5個幾鐘過嚟話 隻色幾靚呀！
其餘2次係其他髮型師都OK 冇咩特別

你試過咪知囉😏

搵師傅整頭真係要搵個願意自己落手做，寧願畀貴啲。

咁唔搵佢

其實有個療字都係傷㗎！而且唔係用Paimore就一定電到。希望你搵到個唔伏嘅師傅幫你整啦

呢間垃圾出名伏

有冇人試過panda stylist

有冇人幫襯過sean_hairstylist / Ekkohairhk?
最近想剪髮所以搵緊邊間好

有冇人係依間電過髮？

我係我個post被召喚黎

我係度

同埋訓完第二日壓住d鬈 其實 會扁

咁影法點都唔掂

濕水時咩樣
（真實頭髮電完鬈既樣貌）

我會負責任返 放心

請聯絡我 感謝～

Tst yonchiu電髮剪髮都好講究
我天生超攣加傷得佢搞得掂不過要坐好耐

想問d頭髮好乾 點搞
前日去cut 佐
日本仔髮型師幾好 一千 包染剪按摩洗頭
不過唔知頭髮係咪真係好差 當時就好滑d頭髮
依家d頭髮又開始天線咁叉出黎點做d頭髮可以滑d...

有時可能係因為你天生攣，所以睇上去好差。搵個專業髮型師幫吓你啦

應該係乾 我d頭髮又幼又乾 唔知點搞有啊 前日先cut完先滑佐 不過都有好多天線...叉出黎

agger 上次剪染電坐咗差唔多7粒鐘 不過真係掂